賣貓狗糧的廢青 你問我未必識答

入行無耐 撞板多過食飯
生意靜到烏蠅都無得拍
上嚟吹下水學下嘢
有無資深貓奴狗奴俾我問你答

邊到做？

九龍區地鋪

估唔到呢道一樣靜到烏蠅都無得拍

幾點呀大佬

有無地址 fb 網上購物link呀？
得閒去幫襯下

我都做過三年寵物店

零時十分 倚窗看門外晚燈

有 唔講
唔想喺道賣廣告r生意

自己鋪？頂到三年都已經幾勁
有無心得可以教下路？例如定價
賣太平俾supplier屌
賣太貴又俾客屌

又夠鐘開工
肉身正式進入結界

開工無耐又俾人屌

Fuck發奇想
我估大部分買家都係用價錢去分辨隻糧好壞
咁大家係會基於咩標準去揀糧呢？
牌子？包裝？定係真係會睇成分？

其實大家知唔知自己買開隻糧成本大概幾錢
又會唔會有興趣知？

有人想知再講

想知

答乜春，你d用家全部都唔識上連登

狗食唔食得骨頭?

食開咩牌子呀？
睇下手頭有無資料話你知

你咁講又好似係
悶得滯上嚟r水吹呻下啫
你主人叫juicy？

市面上有好多可食用既牙骨產品
亦都好多人會買一大舊既風乾牛骨俾隻狗咬

咩supplier最惡
咩brand quality最高質

點睇寵物台班百痴

遇過最惡反而唔係糧既supplier
係貓砂 今朝先俾佢屌完

Quality就睇你個標準係著重邊方面喇
有人淨睇成分 有人專揀大牌子
貓糧又比狗糧更專更多種類

不如你又分享下你係點揀糧
我都好想知買家咩諗法

都係講價值觀
好多人話對動物好過對人
起碼動物唔會呃你害你
亦有人話豬牛食得點解貓狗唔食得
其實講到尾都係唔可以用自己把尺去度人

我自己本身都好鍾意小動物
無奈呢行見到好多主人/行家都係為私慾為利益而唔係真係為隻狗仔貓仔好
有時都好心灰覺得個世界講到尾都係金錢掛帥

N1 貓砂 來貨幾錢 17L

Wellness core幾錢 ，n1幾錢 準備買

手頭上無最update報價單

發夢見過好似95蚊咁上下
咁一落通常都24包以上
落夠數又平多5蚊左右啦

有冇link 幫襯你

老貓邊隻糧好？

2磅9x
5磅2百頭
糧又同玩法 通常買幾送幾咁
都係發夢見到唔多肯定

屌 我一次過屌左十二包 107=1

無 純討論 生意免問喇

巴打可以考慮下專做高登做生意 轉做樓上鋪

你有帶網 想同你買 你d貨堅？

想問下origen係咪好呃食
琴日比某寵物店職員笑我買Origen
利申：新手貓奴

有無睇過貓糧資料庫個post？

17L $107都好好好平啦
始終都要成本既
不過你一次屌12包佢就唔洗點責貨
大家開心

點教隻狗去指定地方去廁所

其實做邊個生意都無所謂
我自己入行原因好簡單
純粹鍾意小動物
亦都好想可以做一個媒介幫佢地搵到適合佢地對佢地好既糧食同產品

有時全日一單生意都無
但同啲主人傾下計了解下佢地需要
交流下大家睇法呀心得呀都好開心

無奈既係在商業角度自己真係未fit in到
好似開頭講咁
平又俾供應屌 貴又俾客屌
其實我都係想買嗰個開心食嗰個開心
我開到飯之餘又可以做自己開心鍾意既工啫

我係睇完個個POST就乾濕糧都跟佢買，原本都係食開ROYAL CANIN個D

同埋網購服務應該都幾緊要，我一開始係細鋪網購，而加轉用HKTV (HKTV買THRIVE真係好抵)

分享下用家諗法畀你參考下

你間鋪個位置睇黎好奇特

你覺得香港代理堅唔堅？
糧我聽過有水貨好似未聽過有假
水貨都只係講緊唔經香港代理直接外國送返嚟既貨

如果我有水貨窿路就唔洗俾代理屌啦
所以我都唔識答你我啲貨堅唔堅
我賣緊香港代理商行貨囉

啱啦屌 好多野想問
有邊隻狗乾糧其實會好食啲？
我隻狗仔轉過幾次狗糧，但次次食頭一兩次肯自己食之後都會唔食
不過可能因為我阿媽成日為雞肉佢食，食到佢唔鍾意食乾糧
之前聽寵物舖啲人講話唔可以成日餵人狗嗰啲野比狗食，會對心臟唔好，係咪真？
ps佢好似鐘意食雞肉味既野多啲，餵佢食三文魚同三文魚味既糧會打死都唔食
同埋，有無邊隻腸道益生菌好，我隻狗食嘢又嘔唔食野又嘔，睇過醫生又話冇乜嘢，諗住買啲益生菌俾佢試

笑你咩？你自己有無做過功課先
隻糧好唔好 貓貓啱唔啱食鍾唔鍾意
呢啲係你自己同貓貓既事
洗乜理人點睇

寵物店員笑你亦都可以有好多原因
你唔聽佢講揀隻利潤高既糧又有可能
你揀隻入貨平賣價高既又有可能

其實真係唔夠網購做
但你話價錢上係咪做唔到又唔係
不過限制就多好多好多

我未入行前買糧都有上網買
但亦都鍾意落鋪頭
一嚟唔洗等送貨 二嚟睇到實物
三嚟有得同人傾下計吹下水

唔好講呢一行呀
其實做零售而家好多時都係賣人情味
上網有上網方便
落鋪有落鋪開心

你係講緊市場定位定鋪頭地址
不過我可以答你其實真係兩者都幾怪

比個網址黎

純粹想問下野, 第一次養貓點揀糧同砂

或者調返轉咁講
喺糧食世界雞係最常見最大既原材料
基本上所有牌子都一定有雞味
所以要轉糧都一定係推介雞味
你可以試想下養魚養羊可以有好大分別
但養雞既分別可以大得去邊？
最多只能夠分係用鮮雞肉定撈埋雞骨雞內臟
所以好難講究竟係你隻狗狗鍾意雞味呀
定係普遍狗狗最能夠接受雞味糧食

至於你話應唔應該食人食既嘢呢層
站在賣家角度我只能夠講
科技發達社會
糧廠出既產品都係經過研究經過驗證
去製造啱動物食既糧食
喺呢個大前提下我會揀狗糧多過人糧

最後講益生菌 我自己都有賣
但實際成效係咪去到咁大我又未咁覺得
好唔好 好多時都係心理作用
始終最主要因素都係糧食
簡單講唔會因為隻益生菌世界級就食咩糧都一定無問題

利申 我真係新入行好多專業層面嘢答你唔到
對唔住

俾唔到 sorry
我不是為生意而來的

幼貓既話不妨揀啲大牌子試下先
跟住可以再睇下貓貓活唔活潑
好唔好胃口 飲水多唔多
建議你可以望下貓糧資料庫個post
我喺嗰道都真係學到好多嘢

砂嚟講最普遍都係豆腐砂
只要貓貓肯去 唔會整親佢就可以
而家貓砂市場其實主要取向唔係貓貓角度出發
反而係主人覺得香唔香 吸水吸味好唔好
易唔易清理 價錢貴唔貴
建議你用豆腐砂
一來多選擇可以揀到啱
二來價錢唔貴水溶性安全易清理
三來我自己都用緊

千祈唔好用礦物砂就得喇

Tg me

有無賣rawz 同 nutrience sub zero 貓糧 同n1 貓砂

巴打 我真係唔想令人覺得我上嚟做生意
其實你係有資料想知
定係你有隻糧食開想平啲入貨？
不如喺道傾下計先啦

前者無 後兩者有
我自己主人都食緊subzero

我都轉左好幾隻最後先揀左呢2款，不過好貴，貴過我食，想問幾錢左右？大包

HKTVmall 賣$99

前者我未搵到張單
Subzero就返貨唔貴喎
如果大包你係指5kg
發夢折左3百頭 落糧送零食

佢地返貨價錢當然唔同啦
可能又係supplier恰鳩我無靚價啦
其他糧食貓砂各樣普遍價錢相差𣎴多
唯一分別係佢地平唔會俾人屌囉

或者俾個例子你啦
早排好多人爭議容量嗰隻貓砂
7L裝hktvmall好似賣緊80蚊
發夢見到supplier報價攞貨50蚊
咁你可以諗下以hktvmall個量又可以做到咩價錢喇

Sor 覆漏左你
我之前養隻狗唔知醒目定咩
買左塊盤鋪埋尿片佢自己識去
所以我無乜呢方面經驗
或者你試下買齊架餐睇佢識唔識
未學識既一屙就拖佢埋去
其實狗仔咁聰明 應該唔難

又無哂人
肉身同網絡上都入結界

有無入sub zero 5kg 牛肉，有既可唔可同你買

兩隻味都有入
不過真係唔多想喺道做生意
唔想喺連登都俾人屌

又到左戇鳩鳩坐喺道等收工既時候

依家係咪出左D for貓、狗飲既紅酒

咦 暫時未見過喎
幾新穎 喺邊道見到㗎？
都想睇下

Nature's Variety Instinct (本能) L.I.D. 無穀物配方 - 火雞貓乾糧 (11lb)

呢隻糧是咪算難買？

剛剛有野想買 見到你開post咪同你買囉

唔算呀 佢代理都有派報價單俾我
不過貴同少人食既糧寵物店好少會落
因為驚會責貨賣唔出
所以會變左好似得網店有
因為網店只需要有張相
有人落單先再落貨變相唔洗點責貨
對實體店嚟講某程度上係惡性循環

準備收工
終於又撐過左一日喇

先睇牌子再睇成份

都合理既
大牌子的確係令人更有信心
好多人都係買開嗰隻就嗰隻
望都唔望下包糧

N1 砂係咪唔再入桃味喇 幾間online 都話無哂

咦 無收到風喎
聽日返工問下代理先
如果佢得閒睬我既話

巴打點睇呢隻糧？

睇返份doc
你呢隻係三文魚鱄魚口味
評價都唔算差
最起碼原材料方面無乜要擔心
唯一就係睇下狗狗接唔接受隻味

普遍嚟講美國同加拿大既牌子係比較穩陣
原材料質素 製作監管同食品安全幾方面都有返咁上下

多謝今日有留言既巴打絲打
希望聽日大家都可以繼續陪我傾下計啦
喺結界裡面真係好苦悶

Thanks 我隻poodle已經食左好多年，早排差啲屎忽痕想幫佢轉糧..既然好就由佢食到永遠
唔知係咪因爲食魚味糧，加上零食都係食有雞肉包住既魚
所以佢個口好臭 啲口水 唉

Fromm隻糧巴打又點睇？

如果你有心機
狗狗又接受到
其實轉下糧絕對唔係壞事

口臭方面
平時有無幫佢刷牙？
而家好多牙gel牙水產品效果都唔差
雖然我自己就覺得刷牙最實際

無嘢做都有得屌

聽過好多人講 周不時都有人搵
食開既亦聽講返唔到轉頭
不過我都答唔到你好唔好
因為以我所知呢個牌子喺香港係超級獨家
獨家到據聞只有一個sales
垃圾如我亦好自然見都未見過啦
一區都未必有一間寵物鋪入到貨

你係食開定考慮想買？
如果食開你可唔可以話返我知有無咩特別過人之處？
其實我都想知好耐
可惜一直苦無機會接觸到

唔知係咪有啲眼訓
未諗得通你呢句咩意思

其實我2隻狗都係食開既，都轉過幾隻味，食落都ok既
口唔臭，屎都幾靚仔，味都唔算太勁
係我果2隻狗一聞到d 糧就會開心到好似見到零食咁勁開心唔知係唔係有加工過野落去
想問下巴打你知唔知姐

下次見到個行家幫你問下
佢比較清楚啲
佢曾經都同個代理搏鬥過
不過最尾都攞唔到貨

其實係百佳買個D寶路, 愛寶, 同你D舖買既一千幾百既狗糧差係邊到?

我有爬完之前既貓糧資料庫又望過其他論壇先決定買origen
因為我男朋友另一隻貓轉左origen胃口好左
所以新養果隻貓就買返origen
暫時2隻貓貓都鐘意食咁應該冇問題？

或者顯淺啲咁講
你當一種係罐頭水果
一種係街市生果鋪水果

食罐頭水果係咪會死或者食唔飽？
又唔係
所以最簡單講差別就係邊樣比較有益

Nutrience Subzero點睇

Origen都係大路牌子呀
之前爭議地方都係俾人話重金屬問題
如果你擔心可以得閒轉下糧
短期計其實貓貓無不良反應
又食得開心就無乜問題

我自己覺得除左糧食成分好壞之外
食得開唔開心都係好重要因素
正所謂健身又健心

我主人都食緊 暫時感覺幾良好
自己覺得性價比幾高

大家係咪都返緊工唔得閒上嚟吹水

桃味無斷貨喎
今朝問完再落單都仲有供應

唔該巴打

你睇開邊間？
啱啱上hktvmall睇都仲有呀
仲好平添

CANAGAN 狗糧好唔好

我九月落完單 打黎話有排都唔返咁

會唔會係其他味太少人買呀

中規中矩
質素係唔差不過我覺得價錢略貴

利申 我自己無食過
不過有朋友隻狗腸胃好差
食呢隻反而無乜事
但我都諗唔明原因喺邊
所以有時都講夾唔夾

又一day

唔該巴打
咁可能食一到兩包又轉下糧

得閒轉下糧係好事
一來唔洗長期食同一種原材料既糧食
二來避免食慣貴嘢食唔返平嘢
主人狗狗winwin雙贏

手快打錯 貓貓先啱
咁係主人同奴才winwin雙贏

Evo係咪停左產？

食緊第二包Orijien就加價
有咩平少少又咁上下質素既糧推介
thrive又無大包

係咪停產就唔肯定
但香港無代理入行貨就應該真
聽過有客講搵到水貨賣

我自己就覺得好似未至於要咁艱難去買一隻糧
始終唔覺得有邊隻糧係一定最好

幾個類近牌子價位相差都唔遠得去邊
食開紅肉既或者試下subzero
都有11磅裝

定係你係買開25磅？

做開上門美容，有冇機會合作

鋪租幾錢
一個月蝕幾多

大包700幾果隻
我有2隻貓，個幾月就食晒

真藍字巴？

巴

2萬幾
暫時僅僅夠交租同入貨

700幾應該係我12磅
都唔係話無其他選擇呀

業內人士都係網上一個價錢，私下一個價錢。

比較少聽巴做上門
純freelance？
聽好多做上門既都自己開鋪兩邊走
留個tg傾下計閒時交流下

instinct 糧點睇？

真係有客知係男仔就話唔洗

真 好多不成文嘢
我覺得有好有壞
做supplier好過做零售

隻貓轉緊orijin 岩岩轉 冇溝舊糧 甘岩食晒

唔多食新糧 食得好慢 點算好 係唔係要買返舊糧比佢溝最好？

唔all爛屎就唔洗啦

巴打有冇賣寵物小食之類

有邊隻推介？ 我2隻都係半歲

自己都幾鍾意呢個牌子
貓狗糧都做得唔錯 價錢唔過份
美國製造風險細

另外有個私人原因係代理造catalogue同報價單做得靚
觀感上起碼令我覺得係有心做

所以我先問係咪真巴
客人角度都係偏向女美容師
潛意識覺得比較細心同溫柔

最簡單直接就係溝舊糧
睇下有無細包裝囉
如果唔想專登買包就可能要同佢鬥下氣
但見到佢餓都唔肯食個可憐樣實會心軟
都係乖乖俾錢啦

人既美容就係
你個邊有冇美容？

有 普通小食同凍乾肉粒都有做

有無話一定要標榜紅肉定無所謂？
如要紅肉既試下subzero都係全貓糧
雖然平啲但我感覺都唔差
我主人轉食佢到而家第二包暫時幾滿意

Canidae好唔好？
幼犬同成犬糧咩價錢？

始終大眾思維係咁無辦法
好多太太會覺得男美容師無乜愛心
老一輩甚至會覺得會打佢隻狗
雖然我都唔明係咩邏輯
但現實係我聽過男女美容師都可以好粗暴
講到尾都係睇人個本質
有人為搵錢而做 有人鍾意小動物而做
個分別可以好很大

有做美容 都有出現過男女美容師呢個問題

ching果邊賣咩牌子

無所謂呀
而家都係餵緊雞

大路中價牌子
成分上無話特別好唔好
我自己無落過貨
呢類型定位既牌子我會考慮幾點

首先會揀歷史比較悠久既老牌子
一個中價牌子做到咁耐代表風險較低
就算成分唔係特別好都唔會有咩危險
簡單講即係穩陣

之後就會睇成分
材料有無用副產品 例如雞頭雞腳內臟
有無標明無用基因改造材料
有無用到容易致敏既食材

最後就係睇價錢睇味道同易唔易買到喇

價錢方面 因為我從來無落過
發夢淨係見過份陳年報價單未必準確
4磅百二三 12磅三百頭 24磅五百頭

平價如廚師狗 零食大王既有
貴少少日本肉條肉片肉粒亦有
再貴少少凍乾就有聰明狗

九成都係夾其他產品落貨
因為我自己本身唔太好小食同零食

咁都真係好多選擇
有無睇過貓糧資料庫份doc？
易買到既如wellness同subzero都有5磅/11磅裝
可以買包細既試下先

隻貓1個月大接番黎 食左兩個月royal cain
轉食thrive 轉左成個月 溝多過一半就好易all 爛屎 有冇計

有無巴絲食緊natural & delicious同Simpsons premium?

啱啱收到新報價單
望過下成份同價錢都還可以
想聽下用家意見

有2隻狗食緊Origen 6種魚
1隻食緊 Canagan 羊肉
好能貴

RC同thrive成分差別大
聽落似係腸胃未適應
或者試下唔好一下子咁大轉變
溝住d差別無咁大既糧先
逐步逐步慢慢轉
始終貓腸胃較敏感 需要更多耐心同時間

就係有睇
覺得同orijen差唔多應該係thrive
不過食orijen d屎好撚臭

咁如果一開始戒奶轉乾糧既時候就餵thrive wellness 呢d 會唔會易d 適應?

愛狗之人
一分錢一分貨
見到佢地食得開心健康係無價既

去開樓上鋪買 早排見到某大型連鎖店可以平成百

巴打間鋪邊區？

Thrive我無賣亦都無食過所以認識唔夠多
反而想聽下你覺得thrive同wellness/subzero有邊啲差別？

Orijen屎臭好似好常見現象

見到wellness core好似唔錯
知唔知邊度會有sample賣

因為我見連登好多人餵thrive
d屎臭到我隻貓埋完都嫌臭要重新埋過

當然一開始轉會比較適應
幼貓食量大亦好為食
普遍食返幼貓糧好少聽肚屙
除非隻糧真係好唔夾
但都好少好少聽到有呢個情況

大量長期入貨價錢係可以爭得遠
調轉講若果可以有咁大銷量
私人鋪都有下調空間同機會
可惜 現實就係現實

九龍區綠色線
詳細地址唔講喇
唔想賣廣告 請見諒

ziwipeak狗罐幾錢？
orijen前排加完價想轉 subzero好似幾好

性價比係唔錯
賣相同牌子形象略嫌老土
sample真係未聽過邊道有得賣
或者咁講
我落貨都無俾sample我
幼貓的話有2磅細包裝
成貓就無計了

真係好誇張
btw 用開邊隻貓砂？

狗罐我無做
狗濕糧得一隻包裝日本唔出名牌子
subzero食過凍乾肉粒係唔錯
以原材料計狗罐應該都有咁上下質素

我幫襯開地鋪 綠色線無緣了
欣賞樓主唔係借你問我答R生意
想問下樓主有無入呢隻 有嘅公價幾多？ 我入佢中size好似25x-27x
Grabdma Mae's Country Naturals Grain free salmon meal recipe for cats & kittens

貓砂先貴 用緊隻日本豆腐砂一舊水岩岩好夠用一個月

多謝你支持私人鋪同欣賞
之前都有同其他巴打講過
唔想因爲錢銀/生意影響討論質素
一講錢/有目的就失去左個意義同唔得單純

中size指6磅裝？
如果係既話百六蚊 建議二百六
同你價錢都相差不遠啦
用緊邊隻日本豆腐砂？mityan？
一百蚊包用到個零月都算平㗎喇

係Mityan
可能我以前用開以前寵物店隻礦物砂 條數抵好多 係為左貓健康先轉豆腐砂

我建議樓主間鋪如果個位唔太西 附近有大型屋苑/多人住/養貓狗
可以考慮揾個靚女做寵物美容 地鋪同網店係有得鬥 善用間鋪嘅空間 eg提供埋美容服務比d忙碌主人 口碑好係會儲到班熟客買埋糧

我幫襯個間地鋪有兩間鋪 一間綠色線 一間紅色線 紅色線個間坐落大型屋苑 次次入去買糧都有狗仔剪緊毛 生意唔錯
美容 糧兩條水食哂

加油喇巴打

請唔請人

Mityan我都有用
如果賣一舊水包算係咁 大家開心
來貨都6/70
而且真係幾好用 好吸味

多謝你鼓勵呀巴打

絲打做寵物美容？

ovenbake 貓糧 10lb 包裝幾錢度 ?
hktvmall 由以前 5xx 賣到而家 6xx

Thrive 火雞乾糧性價比高唔高？
淨係知濕糧好似幾好

唔識 怕粗手粗腳整親佢地
可以搬搬抬抬

同thrive同一間香港代理
無佢地updated報價單
舊資料都要接近四舊

有無入d 咩supplement? 黑酵母呀個d，又有無賣apocaps?

Thrive質素有保證既
1.5kg呢個價我覺得唔算好貴

絲打睇嚟都好鍾意小動物

淨係有入益生菌
補充品範疇大涉及太多專業嘢
自己認知未到咁深唔想人賣我又賣
係有市場有人搵
但我唔想為生意格硬做
一知半解仲危險過無知

請唔請pt 美容師
我而家打緊工，平時收工同放假先接上門，黎緊會唔做full time,全接上門，到時要d pt幫補下

$198 抵食，見佢成份又幾好
清有冇聽過旺喵星球呀？啲罐都係唔錯但香港買好貴

咦真係有咁既計劃喎
有上門客/遲啲需要pt tg聯絡你呀巴打

身為貓奴當然識汪喵啦
佢賣得貴因為行緊台灣直送無經代理
其實有好有唔好
少左層代理避免左好多商業因素
但同時運輸成本要買家分擔返
暫時對呢個牌子感覺都幾良好

做過三年半，有啲客真係好撚煩

N1綠茶味
豆腐砂幾好

同埋滴蝨黎講
Revolution係咪獸醫先有得賣？

呢3隻好唔好
來貨價貴唔貴
養3個小朋友好大負擔🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

自己鋪？都好勁呀三年半

N1好呀 性價比高
一舊水大大包

法例上印象中係
現實就 你懂的

咁就好，診所好唔就腳
唔想特登過去買

只要痾到靚屎就係好糧
罐頭我就偏好生肉 & applaw 感覺上健康d

其實最終都係睇主人頭
之前買左罐生肉$4x 結果1啖都唔食 全罐掉左

最後訂左5lb wellness core幼貓糧比主子試

貓乾糧開左口 分開幾包後卷返密封 放到幾耐度
見隻貓好似識分咁 開左差唔多咁上下耐就唔食

今晚收工去左打波食糖水減下壓
聽日開工再同大家繼續傾

我而家養緊隻唐貓 1個月大左右 應該要比啲咩糧佢食？

唔覆我

絲打
因為三件貨我都無賣
晏啲睇完報價單同資料再答你呀

大機會水貨 小心留意盒邊有效日期

認同
幾靚既糧都要鍾意食
食得開心先有用

Wellness穩陣呀 買左幾錢？

出左牙仔未？
有人會開貓奶粉
有人會餵濕糧
亦有人照餵幼貓乾糧
或者可以考慮埋之後十幾年你想餵咩糧為主

出左牙仔啦
而家乾糧加水變淋 再溝小小濕糧比佢食
以後應該都係乾糧為主 當然都會比濕糧佢

有冇賣primal 脫水狗糧

正想同你講乾糧要加水浸淋
咁揀隻靚幼貓糧就掂哂啦

好似300
但成貓同幼貓營養一樣，其實有咩分別

有冇咩牌子介紹 我第一次養貓 唔好太貴就可以

有無食過

Naturea乾糧價錢上唔算超值
其中你呢隻魚味算比較好
起碼最大成份係新鮮三文魚
縱觀成個牌子唔算特別出色
我無最updated資料
2kg 百五

Marpet罐
主打賣點單一蛋白成分
感覺上原材料較簡單純正
咁就要睇原材料質素
要留意蛋白比例略嫌太低

Hill's罐
相信聽得最多一定係重味精
處方糧以外無乜特點比其他牌子優勝
以156g罐頭計一般來貨10-12

C9 nature包狗糧食到我破產

抵呀 平過建議價
官方講法 幼貓多左DHA幫助腦部發育
粒頭會細dd 雖然本身wellness都唔大粒
同埋幼貓有細包裝 成貓無
都係市場銷售策略之一

偏好乾糧的話
最大路咪試下wellness core
易買 質素唔差 唔算好貴 有細包裝

不過連價錢都一樣
咁罐有無邊隻好
平時餵開k9

建議295/500
返190/340
代理應該就無得拎喇
有賣既鋪頭就可能有
不過我最近一次落貨都無俾我

有無食過d糧？

有無興趣合作，有諗過寫手機app賣寵物嘢

K9脱水肉糧？

無錯 返貨價都一樣

K9幾好呀 起碼原材料有信心
貓罐嚟講最大路牌子都係嗰幾個
無論價錢上同易買程度都相差不遠
主要分野係睇你比較鍾意邊隻既營養比例
即係蛋白質 脂肪 水份邊隻比重啱你心水

欣賞有諗頭的人
對任何提議都有興趣唔抗拒呀
需要啲咩資料/幫助都好歡迎交流下呀

Yes

1.8kg 1500蚊包

有邊隻風乾生肉糧好？俾貓食的
最好唔好咁貴

pronature糧轉左新配方，隻狗一食三文魚就屙，可以點

貓糧的話，Thrive同oven bake 你會prefer邊隻?
(唔使考慮價錢 )

欣賞樓主 加油

調返轉講佢都需要咁高價令人更有信心
原材料上亦係有質素
原材料+技術+品牌形象
呢個價錢係好貴但未到唔合理

Air dried選擇少之又少喎
Ziwipeak / iti kiti / wellness core
三者中我會揀ziwipeak
起碼易啲買到

最簡單當然係馬上轉糧
搵唔搵到新舊配方分別喺邊？
嘗試搵咩成分導致
轉其他糧都可以留意返避免相同情況

Sorry自膠
冷凍脫水先岩。

盲揀的話我會揀oven-baked
加拿大>祖國
純粹因爲呢個原因啫

多謝氣象台巴打

邊間寵物店買狗好

K9/ primal/ 汪𣈴都幾好

題外話 今季湖人點睇

起碼playoff

邊間都唔好

你當我煩膠都好啦
好現實咁同你講
十間寵物店八間大陸攞狗
大陸買隻狗一千幾百
賣俾你一萬幾千

先唔講買賣動物道唔道德
大陸環境係點你我都心知肚明
當你喺寵物鋪見到隻狗好鍾意
返到屋企發覺腸胃/皮膚有問題
你會帶佢去醫到好為止？
由得佢自生自滅？
定直接掉出街一了百了？

我唔知你係一時興起定係好鍾意狗
不過真心希望你可以考慮領養
小動物唔係衫褲鞋襪電話相機車
一條生命係唔應該同金錢/買賣掛勾
代仍然等緊一個家既流浪貓狗多謝你先

lbj rondo my boy kuzma
係幾期待出嚟咩效果

準備收工 又一日
一落雨馬上生意仆直

好詳細啊 多謝你嘅解答
咁想問下有咩乾糧啱法鬥食
同有咩濕糧啱12,13歲狗仔食

想問下太咸既狗糧係咪對狗唔好？隻狗成日皮膚發炎生粒粒
唔知關唔關糧事 上網睇一啲話關事一啲話無科學證明關事
宜家食開Canagan 每次打開聞到好似好咸 之前食開oven baked 比鋪頭說服左轉Canagan 話對皮膚好 食緊三文魚味
題外話 好想laker rondo lbj 夾到 想睇rondo啲fake

如夢初醒獸上身明你點解揀呢三隻糧
做足功課既好主人

法鬥我無養過身邊亦無朋友有養
所以我唔想扮識咁答你邊隻糧啱佢
反而想問下你
高纖糧真係對體味問題有幫助？
關節同腸胃敏感兩方面我諗大多數無穀物糧分別都不大所以唔特別問你喇
另外你揀魚無揀羊有無咩特別原因？

至於老友記方面
如果狗狗腎臟無乜問題的話
我反而會偏向揀織維成份高d ge糧
雖然蛋白質都會相對上高d但脂肪又會低返少少
Marpet係一個聰明既選擇
無論價錢同營養比例上都似乎好啱你心水
或者你可以考慮下棄hill's轉其他牌子既senior/減重罐睇下效果
最多份量上減少都盡量補足充夠營養

好主人

若果真係味精太多當然無益
食物亦當然對皮膚會有影響

咁你覺得轉左canagan後有無靚毛左？
好好奇鋪頭係點説服到你
因為canagan有註明包含5%三文魚油？
定係因為比oven-baked多左0.06% omega 6同1.34% omega 3?

題外話 如果可以而家呢個mindset ge rondo擺返喺綠軍時候既身體裡面就好喇

同埋d貓小食 雞柳，魚 肉醬條果d
係咪少食為妙
我一星期都比兩隻貓share 1-2份呢d，佢地好瘋狂

巴打知唔知應該用咩沖涼液幫貓沖涼?

凍乾肉小食都ok
魚可以唔洗
雞柳 肉醬就睇牌子同成分啦
你話幾蚊包嗰啲雞柳就真係不吃也罷

其實耐唔耐食下口笠濕無所謂既
開心都好緊要

要睇有無皮膚病或乾唔乾燥
市面上都好多含燕麥同蘆薈成分既沖涼液可以用

最常見既有dermcare 俗稱三條毛
藥性/普通兩支都多人用
仲好多客話隻味好香

平時係寵物店買，十幾蚊舊果d雞
我食過好似煲湯d肉咁

齋賣乾貨都幾難頂到落去

係咪彩色膠袋包裝嗰啲雞片
如果係既話來貨價5-6
我有時要夾單都會落
最大銷路係有時啲客話狗狗唔開心我就會送包俾佢過下口癮

買俾貓貓食就真係可免則免啦
得閒整罐靚罐佢地歎下重開心
如果你真係堅持要買
不如請我飲包朱奶我送兩包俾你好過啦

其實都有keep住同班代理傾
一直有update同留意住罐頭濕糧
凍乾糧之前都傾左頗長時間
奈何好多因素真係唔到我控制

區內班街坊少搵罐頭
靚貨牌子需求又細得可憐
可能難聽啲講
真係需要時間去教育

同時亦有另一個問題
即使我不計成本
揀哂我心儀既牌子同產品
風乾 凍乾 生肉
都唔係我肯俾錢就攞到
附近有其他鋪賣緊 攞唔到
貨品限量供應俾大鋪連銷鋪 攞唔到
甚至鋪頭唔夠靚 都可以係原因攞唔到

而呢d某程度上可以稱為商業因素既嘢
就係我一直學習緊適應緊既地方
本來我自己出發點都好單純
想搵哂自己覺得正既 大家覺得正既貨
批發價攞返嚟 平過市價賣出去
利潤cover到鋪租同人工成本
咁就可以有個地方滿足哂大家需要
買家負擔細d 狗仔貓仔多左機會食得好d
我又可以做我鍾意既嘢

而家諗返 單純同幼稚 真係一線之差

都估到
必定係日文字
必定係呢啲包裝
雖然唔係我有嗰隻
不過48/4包呢個價錢你都心中有數啦巴打

主人就2歲，一向食緊ROYAL CANIN 果隻牌子，但係佢麻麻地，要我溝多種糧，吞拿魚味既，先肯食多D,而且個下巴成日痴晒d糧，有黑色粉刺、點搞？ 有咩糧可轉？ 呢隻糧好嗎？價錢算平？

我完全明你講咩 小弟都做過8年寵物店
btw 行已轉
有時你賣得平過出面(零售價)
啲行街嘅未必會知 但啲行家會幫你同supplier講
我所講嘅賣乾貨難做係
做埋美容可以balance
當然剪毛都係要捉客心理
anyways 加油 為自己興趣係好事

我養貓幾年 所有野都係上網訂

講真唔覺轉左Canagan皮膚有好左 果陣傾開計我話隻狗皮膚好差 佢就叫我轉呢隻話對皮膚好 咁就轉左啦
同埋寵物店成日話唔好用漂白/綠水清潔地板 獸醫又嗌用一比九十九 其實係咪寵物店想人幫襯佢買枝300$既清潔劑？
唔知你講幾時 你講完即刻閃左個畫面 Rondo跌低起身比KG摸佢個頭

諗諗下 比煲湯瘦肉佢地咬下無咁嬲

我都係
就算自己有車都寧願送貨上門，由其貓砂

ziwipeak 貓糧來貨幾錢？點解我同2間寵物店買，一間就脆啲，一間濕啲？

食formm 點睇？
之前買過wellness core 屙軟便
轉formm 反而冇事

呑拿魚少吃為妙呀巴打 食左返唔到轉頭

市面上有皮膚膏可以幫助去除黑點粉刺

Wellness成分有保證既
魚味爭少少但亦未到話差
接受到的話試下火雞/雞甚至core
你呢個價錢唔算貴呀 平過建議價440

8年 大師兄
真係好無奈 之前被屌就係行家投訴
我知我咁講可能好唔現實
無錯錢係無人嫌多
但唔代表我一定要以賺錢做出發點啫
我唔係求發達要買車買樓

呢個市場塊餅就係咁大
就算我賣得平亦無可能會搶哂啲客
話賣太平影響品牌形象我仲會無奈接受
但話我賣太平影響行家利益我就不敢苟同
有人為賺錢而做 有人為興趣而做
可惜呢個地方就係唔接受和而不同

Btw 咁你轉左做咩行業？
又係咩原因驅使你轉行？
純粹八掛下 唔想答唔洗理我

貓糧狗糧用咩整?

Gary大神
我地呢一代係偏好上網買嘢
某程度上係社會問題同零售風氣既結晶
加上價錢上真係無得比較
但總有啲嘢係人同人之間交流先有既
你都有開間鋪俾我地上嚟傾下點撚頭啦

邊度領養好 想由細養起

唔好害你隻貓喇快d轉糧啦
食得多RC命都短幾年

呢個都係一個無何奈何嘅現實
以前我都係做街坊生意
唔會刻意sell 會慢慢同個客分晰佢隻小朋友情況
再去話比佢知咩野最啱佢
亦都累積一班自己嘅客
但無奈就係唔夠啲連鎖嘅鬥

主要都係做到心灰
希望唔會打擊到你 你要加油落去
轉左撈地盤

Taste of wild呢隻點睇 8歲 5kg 貴婦
聽人講轉咗呢隻 但唔知有咩特別

以前係喺Qpet就咁買呢隻
兩隻嘅分別喺邊？

好多貓狗場都有定期搞領養日
有時間既去望下先囉
親身接觸過你自然分到邊間好/啱你
巴打好心有好報

絕對理解 以前我買貓砂都係揀送貨

咁真係純粹過口癮喎
煲完湯一d營養價值都無

無特別好左都好正常
我就係想講如果你真係唔鍾意canagam隻味
擔心佢太多味精 絕對可以放心轉返糧

清潔方面
我又唔會話獸醫定寵物店邊個一定啱
漂白水 氯水人接觸得多都唔好
但清潔殺菌上當然有佢效用喺道
寵物店係咪想説你幫襯亦都正常既
但調返轉諗如果隻寵物清潔劑同漂水氯水有同樣效力但成份上天然無害咁當然係更好啦
所以其實都係價值問題

我都有賣寵物清潔劑
但我唔會叫人拖地都一定要用佢
反而我會推薦需要起漬或清潔小動物經常接觸到而又有機會殘留同揮發無咁快既地方同物件先用
最後一提 三百真係好貴下

隻狗岩岩一歲， 由wellness core, canagan, origen 邊食邊轉糧， 次次買12kg， 但都係食到一半就愈食愈慢. 習慣左早餐會加三文魚油 / 海藻粉 / 乾肉粒俾佢， 等佢無咁悶. 樓主有無其他粉推介？

成日覺得高級寵物食品有得做， 想買動物食用既肉粉/植物粉， 80g 都成 200蚊. 另外花膠湯 / 貴價肉乾， 應該會好有市場.

題外話， 下次狗狗想再轉下 acana / now / go, 邊隻好？ 一直想搵eden 80/20， 知唔知邊到有？
仲有想轉狗罐頭， 邊隻好？

祝巴打生意興隆

乾糧？

貓/狗糧？

你意思用咩材料定係用咩方法？

講起高級野
樂富果度有間專賣日本寵物野，好多款又好貴
但一睇佢d糧，全部都寫玉米澱粉

認同趁主人仲細早轉早著

btw username係四個主人名？

係呀 風乾生肉糧

Royal Canin 有乜問題

講下有乜問題
識人養幾十隻貓都係食royal canin
隻隻起碼好似13歲命至少

都諗緊係咪做到灰 8年已經好勁
有時除左灰都諗到有啲激氣
如果每個人做呢行都純粹為賺大錢
咁唔洗各自開鋪啦
索性集資開公司一齊做代理
消費者咪更加任人魚肉唔洗煩添

多謝你鼓勵呀 唔會咁易向現實低頭

巴打介唔介意講下d供應商俾貨你會考慮d咩因素

老實講， 日本寵物食品， 唔知點解， 俾我感覺質量唔多好， 好多店都有賣， 仲要大大包， 但感覺同我去10蚊店見到既貨差唔多.

有時我想自己買肉/骨 去搞風乾/ 磨粉， 不過好大工程.

貓濕糧 香港選擇好似唔多？
屋企2隻老貓 食唔到乾糧 獸醫推薦既貴得黎主子又唔鍾意食
迫住係外國訂 平得黎佢地鍾意食 3個月份量都係千零蚊

Taste of the wild
中價糧嚟講不過不失
美國嘢相對穩陣
雖然有頗大成份係肉粉
但對應返價錢尚可接受

最大分別一隻無穀物一隻有穀物

食得慢唔一定係壞事喎
不過你有心機保持新鮮感都抵讚
魚油藻粉之類補充品我無做
認知未夠深唔想亂答你

高級食品唔係無得做
市場亦有一定潛力
但問心所謂高級食品高級在咩先
原材料貴？品牌形象？奢侈品市場策略？
實際營養價值功效又係咪真係咁高？
我自己覺得值得商榷

Eden我都未聽過香港有人賣
個人偏好acana>now>go
你食開靚狗罐選擇唔多喎
而家食緊邊隻？k9有無試過？

所以首先要定義何為高級

之前主子一直食開wellness core 雞肉味
啲屎好靚
唔知點解呢排係咁痾爛屎
仲帶埋出砂盆成地係
唔知怪糧事定罐事
罐朝早食wellness core 夜晚食applaws

係咪有啲狗糧 會食到隻狗 個口 變黃
上網睇話有啲有鐵質所以會咁

買左包乾青口，幾十蚊得幾粒
點知太硬主子們不屌

多謝巴打， 等我睇下K9 先.
不停轉糧， 等佢食下唔同既肉. 希望降低皮膚敏感機會.

我覺得貴價食品定義係， 去city super拿舊和牛/ 美國usda prime 牛扒， 封乾變牛肉乾， mark up 30-40% 我都會買.

又或針對老狗賣下花膠湯粒，鱷魚肉粉， 人參粉， 蟲草粉， 應該好多主人都肯俾.

其實未必會有效，不過一定有人肯俾錢. 因為香港人好多都當寵物係人咁養.

利申我無賣ziwipeak
聽講返都要9x/2尾/7半/近千
至於你話脆啲乾啲
同一包裝同一大細差唔多日期？
理論上如果貨源相同
寵物店環境對包糧影響應該唔會咁大
我都係第一次聽呢個情況

話佢無咁好唔係話一食會死嗰種
大把老人家餵冷飯菜汁一樣養到十幾歲
始終食落肚既唔係我地
好多時好壞唔係即時反應到
只能憑數據同科學根據盡可能去揀
麥記又係肉 住家飯又係肉
一日三餐麥記唔係必然會早啲死
都係講邊樣有益啲啫

養幾十隻貓都食rc
又會唔會有機會因爲要考慮價格因素呢
調返轉講
假設糧食完全唔影響壽命
都應該會想盡可能避免風險盡可能揀最有益
我諗呢啲原因就係大家取向上分別

普遍大家覺得佢既問題都係味重 鈉高
有穀物 成份上較少天然材料

材料

有冇食過狗糧?

最主要睇區分 附近有無其他鋪攞緊

日本字包裝唔代表一定係日本牌子

屋企隻B食開smart heart隻狗糧，果陣係日本出，前果排去買變左泰國出 仲要勁平，想問有咩分別？

牌子有好多
不過可能老貓選擇真係少
有無望過貓糧資料庫份doc？
外國訂係邊個牌子？
八掛想了解下學多啲嘢

若果真係食開乾糧都無事
咁直覺上好大機會係罐問題喇
要試得出都好易啫
一日裡面又乾又濕腸胃未必調節到

你意思牙黃定嘴邊啲毛黃？
如果係嘴邊毛黃係極常見情況
因為飲水食嘢整污糟會積左污垢
一般出去沖涼剪毛會幫你修短佢

你真係好多新花款 好心機

思想方向正確

肯俾錢/當人養係真
之所以提及效用同營養價值就係我覺得應該係由用家 即係小動物角度出發

不過市場就係咁
好多貨品賣既都係形象>本質
而且往往咁樣最賺錢

材料就係包裝上列明嗰啲材料
新鮮肉/肉粉/肉類副產品/植物等等
至於製作方式都大同小異
例如oven-baked既烘焗
就好似你整塊曲奇餅一樣

Btw 你個名見到都覺得很黃很暴力

因為最有消費能力個班c9 / 中女同阿嬸.
你同佢講成份，肉既種類， 係唔係無殻物.
佢地會理解唔到， 但同佢講你隻狗老啦 或者 預防將來隻狗有咩病. 不如食下中藥食療啦.

又有班中產覺得餵貴價魚/肉俾隻狗好合理，但前題係啊好叫佢搞.

我成日同老婆講， 呢類高級狗既零食/ supplement. 香港應該有得做.

話無你都唔信啦
自問係個好屎忽痕既人

有無賣wellness core肉醬罐？
成日上網買到啲罐
一打開面頭黑黑地好似發毛咁
試過2間鋪都係咁
係貨源問題定係本身隻罐品質出事呢

貓呀

成份上我唔肯定準唔準確
以雞味為例主要成份
由米 肉粉 菜醬變為粟米 肉粉 米 大豆
分別就係由有穀物變成多穀物
我唔知日本裝既時候產地係咪日本
但若果以採用生產地點當地材料為標準的話
價格下調可能係因為泰國農產品成本平

Core唔知你係食邊隻味
估計有機會係動物蛋白太多消化唔好
而fromm既動物蛋白較低而纖維又較高
呢個應該係原因之一

fromm我攞唔到貨未試過實物唔算好了解
紙上談兵咁講
佢俾我感覺係自成一派
無論原材料同成份配撘到品牌形象都係
數據上佢好似無乜特點比其他牌子好
但overall聽到既都無咩負面評價

無賣肉醬罐 第一次聽呢個情況
下次見到行街sales幫你八下咩環境
罐嘢無過期包裝無任何問題？

所以結論都係要賣形象
幾方面都講得好貼切 我喜歡你的思路
巴打生意頭腦你叻我好多

係 之前都睇過話wellcore 蛋白太高
既然係咁就繼續食住fromm 先
唔該哂巴打

我而加係乾加濕咁餵 就咁擺乾佢唔會主動食 因為舊主人擺長糧
呢兩款ok？
或者有無差唔多價位嘅濕糧 好過呢隻？
呢濕糧我喺寵物展見佢買12個有平我就買咗

唔該巴打，不過我最近買番又變番日本包裝，又貴番 聽寵物用品店講食呢隻都幾肥，係咪真的？

另外想問食西施啲罐頭係咪真係唔健康

我咪就係你地口中果d錫貓c9
仲有整魚湯凍果d比佢地

幾錢人工

咦你兩樣一齊買？同一間代理
Taste of the wild呢個價位嚟講可以
Animonda就肉類成份有啲太雜
罐頭我自己鍾意k9
不過價錢上無乜可能做到animonda 150g $15呢個位

咁我可能今round試下轉k9 你有無得買呀 就嚟食晒準備訂咁啱見到你個post

唔係一齊買 分開買嘅 你唔講我都唔知
但係我喺寵物展買呢款濕糧都$20
見到人地k9買$2X 都ok

樓上又講到會短幾年命
吹到咁大
同埋你可以淨係答最後兩句
但多謝你解釋咁多

我無入過呢個牌子
不過聽你咁講都幾奇怪

Cesar呢類型牌子普遍都係嗰啲問題
重油鹽 成份唔夠天然 價錢反映質素

佩服
就快可以自己整埋主食喇

taste of the wild隻糧好唔好？
2kg三文魚味你賣緊幾錢？

唔好提啦
上個月叫夠食飯撘車 如果唔係仲灰

我無賣呀絲打 多謝你支持先

咁都唔係好優惠咋喎

R水吹俾你發現左添

見你咁喜歡小動物
你對鮮食有咩睇法？有冇研究？

本身隻狗2年都好白 個嘴邊
係第3年開始變黃

我隻狗成日唔肯食糧，轉過幾次糧都係開頭果幾個星期食得好開心，之後就唔想食 有冇咩辦法可以搞搞去

我又冇專登去搵老貓糧牌子
最初只係屋企人講貓糧貴 主子唔鍾意食 路過超市求其買幾包寄返去
點知佢地食完後就唔肯食其他牌子既糧

包裝無問題
之前買過2019同2020到期既都中過招
成日買一箱都中3-4罐
又要等換貨好鬼煩
可能下次索性轉鬼左佢

不了 自己都未有時間煮

以中價糧嚟講唔錯呀
返百四 建議二百二

無特別研究
唔係好摸得清佢取向
係想保持食物多樣性攝取均勻營養
定係新鮮食材營養豐富d
賣相上我自己麻麻

嘴邊毛的話基本上每隻狗狗都會
唔清楚同鐵質有無關
一般我地會認為係水同食物殘留氧化造成

Purina香港都有 有無入felix就唔清楚
都係sheba之流既濕糧
香味重 材料麻麻 平
小心留意係唔係吞拿魚上癮

轉過幾次糧係轉牌子定轉味？

換貨係同賣家換定同代理換？

已經好好心機喇

貴婦狗 邊隻糧好？想冇咁重味精 係咪天然糧就好？依家食緊FROMM

牌子

有無好常見既淚腺同皮膚問題？
天然糧質素當然比較好

fromm幾好呀
發覺食fromm既幾多都係貴婦
一直都食fromm？定有轉過糧？

有無試下轉其他味睇下佢食唔食？
可能你隻狗狗太需要新鮮感

你間鋪請唔請人？
有無養貓狗係鋪頭？

講起 我好鍾意脆魚
絲打又係做寵物美容？
有呀

我2隻貓 1隻16 1隻18
依家最緊要係佢地鍾意食 上癮都食唔到幾耐

無喎 返緊文職
但養緊兩狗一貓
樓主有30歲未

都有啊 我都知吉娃娃比較麻煩 咁我過今個月再睇點，唔該巴打

嘩 大神

我有朋友隻松鼠都係咁 好過癮
佢最後係一次買定兩包唔同牌子唔同味
一拗計就換 食到抝計再換
好在隻百厭仔又咩味都肯食
不過建議起碼其中一包揀拉鏈袋裝 方便好多

再睇啦 衰仔上次睇完醫生比人講佢肝指數差，依家戒緊口，淨係食醫生處方糧

貓狗鬥一番
你估下
一般係咩年齡層特別鍾意脆魚

乖乖地快快康復

分開兩個地方養
應該25樓下

有啲想幫鋪頭改返個名
大家有無咩過癮提議

金屋藏喵
唔自爆 不過好奇點解你咁估

大家收工去哂happy Friday?

有無親身試食過貓狗糧？咩味？

有 聞落好有咸香味
食落浸味唔知點形容
意識中覺得佢咸但味道上又唔係
可能我本身成日食齋味覺遲鈍

我有偷食過罐同零食
覺得罐可以用黎送飯

Blacklist果間瘋狂喵
我包糧9號order到而家都未講到幾號送黎
平時tba第二日就到
定係其他寵物用品都要咁耐先送

hktv mall 買frontline plus 係咪行貨
啲人話一定要返獸醫度買係咪真？

有咩狗糧會令狗狗開胃啲？
本身養左兩隻松鼠十年，其中一隻有病早幾星期走左
而家得返一隻，唔肯食野，食又食得好少，好擔心

我食過零食同乾糧 罐唔敢食

有機會係佢儲夠單先落貨

上去睇佢好似寫到明係行貨
調返轉講我知有診所都係攞水貨

呢個情況有啲難搞
以前屋企有人入左院隻八哥都係咩都唔肯食

今日行金魚街買左d catnip

你唔自己種既？

邊度有呢隻種子賣？
普通小麥草就今日播左種

yes
樓主有無賣fromm貓糧
搵你買會唔會平d

想知wellness 各種重量既資料 thx

有冇賣primal freeze dried food?

有朋友試過淘寶買
又有朋友試過喺日本唔記得激安定bic cam買

不過得一隻吼
食左丁屎咁多，發左一陣癲

貓糧無 未排到我

貓糧？

而家無 不過有興趣 之前都做左一大輪功課

嚟緊諗住做步兵出去送貨算
悶到人都癲

大家平時上網訂貨有無邊啲位有唔滿意？
或者覺得可以改善/再有建議可以加落去？
例如送貨金額？日期時間？包裝？

諗起之前見過外國有人喺花園種
十幾隻貓一排瞓哂喺地

偉嘉吞拿魚片一箱幾錢? 包運費?

primal我之前喺onlynaturalpet訂, 不過而家block 鬼左hk ip 搞到要vpn...

狗糧 Complete health thx

屌佢老味瘋狂喵到而家都未打黎
又話7日內送到，聽日就第7日

返 140/24

同香港零售價錢爭好遠？
定香港代理無入你要既款？

無穀 120/290/460
普通 130/280/480

我唔係好搵到邊度有 可能去開地方都冇賣...
買番黎連埋運費大概hkd260一包到啦 14oz包裝

即係送貨時間係好重要因素 收到哂

啱啱google過香港都有網店做喎

幾錢

貓？

狗

嘩爭超遠 上網睇要365-410
唔怪得要禁香港ip

咁向左走向右走平 我屌

始終要營運成本既
來貨價貴亦唔代表一定好
同埋wellness零售價都唔係話貴呀
你買開幾錢？

之前用tba真係可以2日內送貨

621 30磅 之前一個月買3包30磅 都少少負擔左
而家轉左自己煮 之後負擔少左 同埋主子啲💩好左好多

咁係乜嘢驅使你今次7日都肯等呀

唔講送貨時間的話
若果唔限送貨金額吸引力大唔大呢？

有心機 好主人

係呀
代理要賺錢 明白既 唯有煩少少外國買...

因為d糧未食晒，同未有時間打去屌柒佢
唔洗唔限，個門檻低d已經會揀你

好似我上網買野 百佳要800先免費送，hktv我係vip 250都免費送貨
就算hktv貴少少我都會用佢，唔洗硬食買一堆野返黎
屋企邊有位

精明消費者

250真係好屈機
突然有呢個諗法都係志在想出去行下
但又諗唔到有咩賣點

如果你唔介意搬
淨係佢自己區送貨上門應該都ok
24/48小時內送貨
有時真係會唔記得補貨

可惜狗肯食 貓唔肯 可能食得太多乾糧同罐😂😅

呢排都仍然度緊儲邊幾個牌子既貨
反而想接區外單
順便有個機會帶動貨源
調返轉俾班街坊慢慢接受轉變
而家佢地十個有九個入嚟合埋眼買返食開嗰隻

始終可能嗅覺上衝擊唔夠大
我閒唔時都要開返包舊糧刺激下隻貓

搞網上平台比人落order 價錢list晒係度，好過落舖逐間格價
之後又可以比人揀自取

佢夠膽同我講話斷左貨岩岩先返貨
屌到佢反皮 無貨唔識打黎講聲？要我無限期等，隻貓都餓死左啦

咁無交帶又真係過分左

有次我去寵物店 條友講話佢嗰啲係咩獸醫貨
唔係好明 有啲驚 最後都係去咗獸醫嗰度買
不過就要特登搭車

屋企剩係得一隻寵物 每日食2oz 其實係咪唔好買14lb?
雖然平好多但係我驚有蟲

佢係話獸醫推薦定係處方糧先？

儲存得好又未過期影響不大既

帶左隻bb異短返屋企
佢第一篤屎有d血絲
Breeder話好正常叫我餵多兩日杜蟲

又養多隻？咩杜蟲藥？佢話可以連續餵？

係
佢話平時餵康圖，叫我連餵兩三日
唔打算跟，睇定d先
反正星期六約左獸醫

好少聽連續餵 睇醫生穩陣
又多雙筷你又可以煮多份嘢食喇

條友仔好擦得，下晝返黎到夜晚已經食左5餐
有邊d糧係岩異短食d？ 佢食好耐
breeder比rc佢食

而家洗唔洗溝糧？
糧都無乜所謂 最緊要用矮身兜就得喇

我都無晒乾糧
琴日主要餵罐
今日買左包thrive食住先，成個cwb都無wellness core bb糧
不過今日篤屎無血了

正想講要試既就wellness 平平地

知唔知有跳蚤 已經去左浸蚤水 屋企係咪一定要用蚤蛋炸？

佢頭先打乞痴
係咪有cat flu

唐狗食邊隻糧最好？唔好太貴

最穩陣就緊係炸炸佢
不過一定要人畜遠離呀！
炸完最好抹多浸

唔係掛
重有無keep住打？聽日睇醫生喇 頂住呀

活唔活潑？
我識既唐唐全部都活潑都癲
平時我都建議佢地食多啲蛋白質
你嗰隻呢？

活唔活潑？
我識既唐唐全部都活潑到癲
平時我都建議佢地食多啲蛋白質
你嗰隻呢？

癲呀！

又好似無，係琴晚打左2野
我老豆老母話可能佢捐左入梳化底有塵
改左後日睇，個醫生細心d

而家食緊邊隻？想有穀定無穀？
想要咩重量大概咩價位？
今日得閒𥄫𥄫報價單睇下邊隻啱你

佢咁食法好快變肥

五餐 唔肥就假

以前d貓頭兩個月我都係放長糧
佢就唔得了

1.5kg一陣間就幫你清袋

轉糧第一日 佢痾爛屎

Rc直接轉thrive?

每樣一半
但佢食晒d大粒先食rc 搞到飽左 完全無溝糧既作用

真識食

好頭痛
痾爛屎又要次次抹屎忽
今朝7點踩到成屋係又要洗腳吹毛

想去幫襯樓豬，俾人地賺不如俾巴打賺

有冇打算儲夠錢去阿拉斯加

肯俾你洗同吹已經好好喇

無言感激

Btw 識貨呀識睇我個名
我真係有個阿拉斯加基金
阿拉斯加 冰島同伊瓜蘇瀑布都係人生目標

一分鐘幾十隻熱狗

你係咪講緊10分鐘食74隻嗰條友?

睇左獸醫，話睇唔到蟲
但照開左d梨形蟲抗生素比我
餵左一次，佢瘋狂反抗

餵藥棒餵？慘呀

針筒餵藥水
我唧完佢係咁奶返d未呑既出黎，嘔白泡咁
其實可唔可以撈濕糧

有無放入啲唧再唧水逼佢呑？
如果都係嘔返出嚟就唯有溝糧
最緊要佢食到

佢有呑到既，係有極少量變左白泡
基本上要一take完成，唔係佢就死都唔再擘大口
想唧d水佢都唔要

為食哥都有封口既時候

爸打
貓貓食開fromm但成日原粒嘔返出黎
（之前轉過wellness core屙血即停）
仲有無糧推薦下？

同埋你間鋪做唔做到順豐送貨？

有冇狗糧推介？

本身食開平野 petnine 賣嗰種百幾蚊15kg d #no

唔介意牌子
唔太知價位

想佢身體好啲
腸胃 毛髮方面

為食哥

貓貓幾大？一直食開乾糧？
轉wellness core嗰陣係溝糧都屙血？

btw 你長時間唔喺屋企？
竟然唔係揀hktvmall/pet shop送貨

幾歲咩品種？
有無話鍾意食咩味？

一日五餐喎

附近2kg貓糧好似40蚊港紙左右
算貴定平？

啡poodle 6歲
乜都食
謝謝

而家我好頭痛
開罐比佢 佢聞兩野就走
要我放兩三粒thrive落去，佢先肯清晒兜野

40蚊港紙？超級市場？

咁反而應該睇下你取向
有穀定無穀？大概咩價位？
譬如以一般2kg計
180-280呢個範圍已經超多選擇

反而鍾意乾糧咁得意
如果兩三粒都尚可接受呀
罐都係thrive？

香呀嘛
罐係wellness core，訂左汪喵未到

以前係荃灣開鋪同乜Garoo嘅代理攞貨～個老細兩公婆西到仆街

係呀，好撚貴？

同你住好多好嘢食

攞咩類型既貨？
好似無乜見過呢個名
呢行好多人都好西

我鋪頭最平都3lb 199
對比之下應該話好撚平

有咩貓糧推薦幼貓食

orgxxic同vxxbic 間代理～上次賣左包糧比客有虫打去揾sales換～條八婆老細打來屌我～個sales落黎係咁哂冧…之後聽同行講好多野知道哩個野仆街到喊

樓主有冇食過貓啲乾糧？好撚苦

我都係唔想佢痾軟屎日日要我洗屎忽咋
不過今日有一大半係正常

有間賣貓罐出名平嘅據聞女老細癲到要d去員工要食埋佢d product試味

請人嗎?好做嗎?
屋企養緊三隻人地唔要嘅貓，收工可唔可以執罐頭返去幫補家計

想買d 落 去公園餵街貓
邊隻好？

乾糧？活唔活潑呀佢？
活潑的話試下wellness core幼貓
有1kg細包 性價比幾高

5歲，食開乾糧，間唔中食下罐頭/鮮肉
溝糧慢慢轉wellness core屙血即停

住離島得順豐送

咁應該兩個牌子我都無做所以無接觸過
呢行永遠都係行街做磨心
代理同零售都係一班西人
兜口兜面屌你已經唔算係最西

我食嗰次嗰隻又唔覺苦喎
可能我食開齋多味覺遲鈍

腸胃開始適應喇 準備食窮你

痴撚線公司

新手養貓 黎緊會接番黎2個月大到

有無建議食邊種糧好呀？

貓糧庫個post見好多學術上既野要刨下

巴打有無介紹 可以比教下？

thx 巴打

我都一樣就接隻兩個大既貓

佢比包有虫嘅糧我～影完相佢叫我掉左佢，我要佢換佢要我買夠幾舊水先換～咁我又岩岩落哂order,咁咪等下轉～～過左兩星期叫佢換～佢老味條女打黎on99屌柒我話咁耐唔撚換，又話賺我幾十運費都蝕埋～最尾個sales要自己捧包糧比我仲要係咁say sorry..
我識做寵物店嘅人無人話哩間野唔西～佢d濕鳩promotion又係西到Hihi

哩間痴撚線公司我想講應該全港最大貓罐加最平～聲稱泰國生産線～你應該會接觸過

利申:識好多sales，有時黎到sell野同佢地tea下知道好多哩行嘅西野

幼貓糧 nurturence 性價算高

未驚過

想問下長毛貓應該幾耐沖一次涼同埋用咩洗毛好？

食過rc，好似普通餅
點會苦

唔記得嗰次買咗乜
見佢成日食得個樣咁滿意我咪貪得意食返粒
屌！好難食

未有本事講人

食開咩罐頭呀？睇下有無嘢幫到你

我呢區d義工買開cat chow
除左平 真係無咩好

如果食其他無事咁應該又唔係胃/腸炎
但又好少聽wellness出血咁嚴重
之前食開邊個牌子？

btw住咩島？我都成日去離島

本身食開fromm
留tg俾爸打絲打幫襯你啦!!!!

你去開邊個島先～

貓糧資料庫好多嘢學呀
你有心刨既話其實刨完應該都有個概念
有概念有方向就可以瘋狂google
唔好話一本通書睇到老

btw同上面另一位巴打一樣
如果貓貓活潑既平平地買包1kg wellness core試下先

領養？定係朋友生左貓b？

好彩唔洗搵佢落貨

代理公司名m字頭？

Nutrience?

係～哩隻brand係唔錯嘅

K字頭貓罐

哩間野最叻咪係佢支V乜洗耳水者

想請問我有隻英短係前家庭食開偉嘉既垃圾
我同佢轉左一隻糧佢好似唔鍾意食
你有無咩介紹
佢鍾意食ciao 果d 條條

濕糧 同 乾糧都想要

算係朋友生

一流好主人

最理想都係一個月沖一次啦
沖涼液可以揀返啲有柔順配方既
減少打結情況
不過以你咁好心機應該都成日梳毛㗎啦

吃得苦中苦 係隻有前途既貓

一日梳1-2次
佢成日咬個梳我都唔知佢係想玩定唔中意

Fromm邊款？
早排代理先嚟推條新line叫我試

多謝你支持呀
不過都係唔想俾人屌喺道r生意
遲啲啦 有能力既話其實我係想開個grp幫有需要既巴打絲打成本價攞貨

btw 我去開坪洲

Nutrience凍乾乾糧 小食同罐頭都係幾唔錯
主要價錢唔算貴 156g罐都唔洗$20

不過唔知你係咪講緊original條line隻幼貓糧
如果係的話雖然價錢係平但有穀物

咁真係好彩糧同耳水我都無同佢攞啫
V字頭耳水你應該唔係講緊vetiq呀嗎
之前有諗過入vetiq
不過最後揀左另一隻德國牌子

唧唧棒？
而家轉左邊隻？

係阿 日本果d 唧唧棒佢好鍾意食
而家乾糧食緊canidae

最平既狗罐頭(除左西莎果d )主食罐要幾錢度一罐? 法鬥既話早晚一罐?
隻衰仔唔肯食糧，上星期剩係飲水痾水，曬左我5舊水驗屎同食藥，宜家要用手慢慢餵、佢當玩先肯食

本身食開orijen狗糧，一半時間食德國做嘅肉腸（我上網買，全港應該得一間有賣），間中都會煮下鮮食，雞/火雞/鹿/三文魚再加菜，想加多款乾糧替換下，有係咩牌子推薦？風乾同冷乾有咩分別？係咪兩樣都係生肉？暫時唔想餵生肉糧，始終都怕有菌

另外邊啲係屬於天然糧？

小心呑拿魚上癮！！！

Canidae都不宜長吃喎
你大概預算咩價位？幫你格下價睇下轉邊隻好

以Nutrience subzero罐為參考175g $20
你除返重量其他幾隻大牌都係咁上下價位

法鬥咁為食都唔肯食嘢？真係衰仔

V字頭C字尾

風乾同凍乾係兩種將鮮肉脱水既方法
風乾就係顧名思義用風乾機吹/烘乾水分
而凍乾就係用低溫冷凍抽乾水分
簡單講就係兩種唔同既烹調方法

如果以官方答法
只要無加人工防腐劑已經可以叫做天然糧
但我自己立場就覺得起碼要首要成分係動物鮮肉做原材料先算係

法國維克？
啱啱搵先發覺原來有派過報價單俾我

canidae 係咪都係唔太好?
而家係三文魚味

我其實接受能力好高
10lbs 500~700hkd 都ok
最緊要佢食

我係on shift 工
定時餵罐對我黎講有難度

哩間西野試下啦～糧又唔得又屌高黎買～識幾間鋪都屌到佢Hihi

動物蛋白唔夠 碳水化合物偏高
如果500-700呢個價位真係大把選擇
大路如wellness core同Nutrience subzero
11磅都係5舊水

預算咁鬆動的話你可以買多幾隻牌子細包裝
當試下味又好 得閒轉下糧又好

放心 絕對唔會試
無一樣產品啱我心水

不過聽人講哩間西野同Nurturence有過節

佢11kg重咁點樣計? 新手養狗

呢行都係太多是是非非紛擾
我就佛系與世無爭既
最好就係大隱隱於市多啲埋單少啲埋堆

你意思衰仔11kg要食幾多糧？

開間鋪又困身又無肉食～所以我都汁左佢算

無問題
咁我每樣都買d 比佢試下

隻仔11kg要食幾多狗罐頭，同乾糧一樣?

唔求搵咩大錢
到目前為止我仍然覺得好多得著 除左錢
我唔上進 自在當發達

有無睇過貓糧資料庫？

要睇埋狗仔幾歲？好唔好動？

未睇

8-9個月，都算好動

汪喵到左
佢又肯食，可能夠腥

睇返個表一日大概需要850kcal
再以subzero 170g罐為參考
一罐大約406kcal 即是一日最少要2罐

睇完你應該會更有方向知道想試咩類型咩牌子

正式宣布 為食哥全面進場

即係一日兩罐唔洗再食其他野?

如果未絕育運動量又夠既可以三餐
跟返你地作息時間中間加餐半罐/細罐囉
你可以試下先睇下佢會唔會太肥
幼犬食多少少唔怕既

呢隻ok嗎? 岩岩買左一罐，用匙不左兩匙撈落去d糧度，極速食晒

大牌子 唔算差既
之後打算都係餵罐頭？

諗住每餐撈少少罐頭俾佢食，呢一大罐應該可以分6餐撈

巴打點睇呢隻? 我見佢圍返g數都平過canagan，但唔識比較

fromm綠色鴨肉無穀物
你個人覺得ok麻？

我仲有照顧緊2隻被遺棄既狗
食緊canidae
但佢地以前無人理食開垃圾/ 燒味骨
宜家唔係好肯食乾糧
差唔多價位有無更好既牌子？

我唔係住坪洲但都間唔中會入去

唉屌
琴晚帶佢打針(上星期無打到
醫生先話摸到肚仔d屎幾靚
今朝痾完一篤正常後唔夠一個鐘
又痾左pat流質有潺

咁開左要小心保存喇

就咁睇canagan肉含量高啲
蛋白質多啲 卡路里亦都高啲
如果價錢差唔遠我會揀返canagan
不過調返轉講 我自己都覺得
無論貓狗乾糧/罐頭 canagan都係偏貴

慘 關唔關啱啱轉汪喵事？

應該唔關 睇到d屎越黎越靚
又有加益生菌

咁就掂啦 食得靚屙得靚 叻仔

收工 今晚要食牛雜慶功
傾左咁耐終於傾得成
我終於有得賣thrive oven-baked orijen同k9喇

祝大家有個愉快既週末

Orijen一包貴過一包！！！！
兩隻唐貓之前就係食k9罐+orijen

食orijen啲毛係咪會順滑啲？

真係貴到得人驚

個仔好鐘意食Origin 但又貴 食完又唔肯轉糧
次次食一包試用都一日唔食翻本身啲糧

blitz care 隻puppy grain free 糧好唔好?

巴打點睇ciao貓零食 我隻貓本身好揀飲擇食
但俾親ciao 就一定食

sor 係brit care

有冇賣生肉糧？
隻貓食開大狗

同埋我會比少少乾糧比隻貓做宵夜
最近食緊meadowland
巴打有冇代理？

應該係因為呑拿魚

本身無賣開 因為太貴

本身都係無賣開

第一次接觸呢個牌子 啱啱睇完
都幾有趣 竟然無做最大路既雞
睇返隻puppy糧我自己第一感覺麻麻
最大成分三文魚乾 第二已經係薯仔
跟住就三文蛋白 雞脂肪 啤酒酵母
唯一只能夠話佢價錢唔貴
睇唔到優點/賣點係咩
你本身食開？

想問下係咪

WELLNESS CORE GRAIN FREE - KITTEN FORMULA？

係 米白色底紫色邊包裝
細包應該係2磅裝 百四蚊咁上下

Tuna真係好恐怖
任何貓一食多就會唔再食其他

會唔會有k9罐罐？

巴打我想問thrive罐咩價位可以買 我係hktvmall買140蚊盒 無晒貨
另外有無啲天然無穀貓糧係香口啲 我有隻貓wellness core同fromm都唔肯食

係 完全返唔到轉頭
代理個sales落嚟介紹都好直接講
啲客一買開就停唔到

預計左會落 因為我自己都好想賣
都係時問題 數目唔細要計好條數先

所以我一定唔會比我隻貓食

太遲入post
有無賣配方糧

140/12罐？

btw有無試過subzero呢類有凍乾肉粒既糧睇下吸唔吸引到佢食？
感覺上健康啲

千奇唔好食煙 因為你想像唔到佢有幾難戒

無賣

我覺得平過13已經係平，HKTVMALL又平又方便。周圍都賣緊$15

代理俾官方建議零售價就14.5
所以hktvmall 140/12罐真係好平

k9凍乾一包大概可以食幾耐
我隻貓好反覆痾爛屎 諗緊生肉會唔會好d

係啊 可能之前hktvmall寵物節所以減 等我再睇下先 會唔會有其他同thrive差唔多既罐?
凍乾肉粒洗唔洗放雪櫃? 條友仔以前唔揀飲揀食 一轉天然糧就黎料

打算直頭三餐做主食？
心情仲未平復？又屙爛屎

佢呢個價位無乜類近
凍乾肉粒乾糧唔洗放雪櫃

d人話有機會對牛鹿肉敏感先痾爛
因為早排主力餵雞又真係有好轉
我怕佢成日食罐會厭

狗食生肉會點？

間唔中整罐魚/火雞佢歎下囉

你指生肉糧？定自己買舊生肉返嚟？

買舊生牛肉

買左一包細既nwn凍乾試下💸
生肉係咪唔洗加益生菌

我就唔太贊成 始終都係擔心衛生問題

真係有口福
你想既其實食乜都可以加
始終都只係輔助保健品
或者食下頭兩餐唔加睇下靚唔靚屎先

而家溝緊落本身隻罐度試
今日係火雞味罐佢本身應該麻麻火雞，加埋d凍乾佢
定係我應該一野就轉凍乾

我覺得罐頭好D 補充足夠水分

頭先去左間寵物店買野
我搭嗲話隻貓痾爛屎 佢配左d hills比我
叫我要跟住佢指示做，如果唔係好難搞
搞唔掂就拎隻貓去佢度2星期

我隻貴婦食過royal canin, canidae, natural balance
早兩個月幫佢轉咗fromm三文魚無穀物
以前啲屎勁臭
而家好好多
同埋啲糧細細粒 佢自己又易食

另外想問下邊度買心絲蟲藥會平啲
我去開獸醫度買
次次去都加價
由100頭買到而家200尾

咁佢有無話係咩原因屙爛要食隻罐
拎去佢度住兩個星期？

H字頭嗰隻？
返貨係貴左 要150以上喇而家

腸胃敏感
係呀，佢話如果我搞唔掂就送去比佢調教返好個腸胃

相熟鋪頭？信得過既話都還好既

唔相熟，但佢好pro咁
係公司附近

巴打 想問wellness core原味同火雞味乾糧會唔會差好遠 開左個wellness火雞味比個衰仔食 佢肯食 但我睇貓糧資料庫 原味成份好似好過火雞味
你鋪頭會唔會有試食裝賣 好驚買左原味佢唔肯食

第一次聽留宿調理腸胃

睇資料庫份doc原味蛋白高 碳水低啲
wellness core我無見過糧版
你可以買包幼貓原味試下先
同成貓原味成分一樣細粒少少
有細包裝百零蚊

請問樓主有冇賣primal脫水生肉糧？（覺得好過k-9）
不過k-9都有興趣可否預留鹿肉？

我見蛋白成50 會唔會驚腎仔頂唔住
幾位主人年紀開始大 揀糧好多野要諗

無賣primal
k9傾左但未返 到時有需要既留俾你

年紀大唔多運動就唔好太高蛋白
有無睇過ND？

邊隻減肥糧同埋低脂零食好？
屋企隻為食哥基無食不歡

本身食開邊隻糧？
零食要靚啲凍乾嗰類定普通肉粒類？

食開Thrive同oven-baked既大家通常買咩味多？

係呀
普通寵物店有無得買

印象中普通寵物店唔可以擺喺鋪面賣
但應該好多都有攞貨
問佢通常倉都有

經過幾日努力斷食，餵電解水
為食哥終於唔再肚痾

玩到斷食
咁就好啦唔洗去寄宿喇

巴打點睇K9 Natural d貓罐同你有冇賣?
同埋方唔方便留個tg傾下, 想睇下你果邊有冇齊哂我用開D野, 我平時上網訂開送貨, 但又唔係間間有哂我想要D野or貨源唔穩, 如果巴打你間野有哂我一次過買仲唔洗煩

我自己覺得K9就係對得住個價錢
雖然灰質好似較高
但原材料同產地係真係靚

我而家無賣 但嚟緊會賣
不過要先搞掂左thrive同oven-baked先
手頭上未有咁鬆動

長食處方糧唔係幾好喎
搵唔到敏感源頭？

如果隔餐食處方糧呢？

老狗黎十幾歲 眼唔好
餵左一排維多寶 之後轉左d好既狗糧佢唔食
而家都係餵返維多寶
但聽聞呢啲平糧好多玉米粉穀類唔好
但唔知買邊隻

轉嗰陣係溝糧都唔肯食？

佢地教架
最長成20個鐘無食，剩餵電解水
id罐唔岩食，試左一日好左又痾過
之後轉左dd就無事 ，而家仲係觀察階段

狗仔食緊FROMM 食過whitefish and potato 同 surf &turf 不過都係鍾意人食既野多啲

樓主巴打有無賣nutrience subzero?

電解水係咪類似寶礦力既嘢？

你屋企平時煮咩餸咁吸引

有

用粉沖架
我估類似？無試過味

普通野咋 係人食既佢都鍾意
咁fromm好唔好架

我肚痾都係飲寶礦力
原來貓都得 又長知識了

原材料靚 牌子歷史悠久 價錢唔貴
雖然睇營養成分數字上唔係特別出色
但調返轉我反而覺得賣點係貴精不貴多

包野是咁的

知唔知sponsor NOWTV嗰間貓糧叫咩名

望落勁過寶礦力好多
都係要用針筒餵俾為食哥？

有無圖？

係呀
兩個鐘餵一次
好慘 樣樣都要用針筒餵

謝謝你解答 我個隻都8歲喇 應該唔洗太高營養

辛苦哂

有優質易吸收易消化既營養就夠喇

乾糧可唔可以溝？
我隻老貓食緊 老年糧+腸胃糧

益生菌邊到買好？

網上睇左都無乜幾間有

有無巴打有介紹

同埋杜蟲藥又邊到買🤦🏻‍♂️

想盡量online買 因為呢排番夜 唔得閒去行🙏🏻🙏🏻

我自己就唔太建議寧願隔餐食
感覺始終個份量好難捉摸
同埋分開食對消化應該好啲

頭先睇過下有齊兩樣都係嗰幾間
天下, foreverpet, petheaven
不過選擇都唔多
你有無話要特定牌子定點
如果真係揀唔到買住益生菌先
我送兩粒杜蟲藥你頂住先

睇過益生菌好似話dr goodpet or mercola好啲

杜蟲就唔急住睇諗住第一針去杜埋

巴打實體鋪黎？

會唔會賣埋貓零食？

Dr mercola iherb有

係 兩個都大牌子

實體鋪

而家賣緊小量凍乾零食

呢方面問你重清楚過我

我隻貓都係
食處方糧溝FORMM都屙
點搞好

生肉貓糧邊隻好同抵食d

我係網上購物狂

淨係食處方糧就無事？

生肉糧我唔係好熟
自己偏好汪喵

適合做代購

處方糧加抗生素嗰個星期，
同之後嗰一個星期都無事。
處方糧加FORMM 四五日無事，
之後一直屙

邊隻貓糧推介，食左al d 屎冇咁臭，或者健康d?有冇sample?

處方糧溝formm一餐過定隔餐食？

本身食緊邊隻？
我隻食過wellness core同sub zero都唔覺臭
嚟緊試埋thrive再睇下臭唔臭

一餐過

你果度有貓賣嗎

我貓食緊但屎好臭

wellness 我隻貓直頭唔吼， sub zero 未試過， 食生肉就真係唔臭，但勁撚貴

有無試過隔餐屙唔屙？

無 支持領養

係貴 Big dog都180/12

巴打鋪頭係邊 得閒既去睇下

唔自爆 請見諒

為食哥中左陷阱
老母偷餵左兩隻蝦，又變返軟便

似係你中左伯母陷阱多啲喎
為食哥最後都逃不過美食關

唉，叫左佢唔好亂黎

聽日試吓
即係一日一餐？

唔係 即係一餐食處方一餐食formm
照返平時咁多餐 但唔好溝埋一齊食

我都唔知公價係幾多

特惠牌d貓砂性價比高唔高？

282 計返即係眼水耳水加埋兩舊 好抵了

我無用過 淨係知好平

屌本身用緊N1但用得好快 17.5L用2個禮拜就冇曬
老母話佢朋友養貓用特惠牌貓砂用好耐叫我轉

78蚊4包
一陣過惠康𥄫𥄫先

17.5L用2個禮拜 你幾多隻貓？
我一隻包6L都用左2個禮拜

2隻唐貓用一箱17.5L 2個月就用晒

2個月3包都無2個禮拜1包咁誇張
好彩n1唔貴啫

我覺得佢個凝結力好似差d，d尿一鏟會粉碎左

唔知係咪唔同味唔同
上個禮拜都有個客同我講新買左包桃味無以前咁吸水
但我用左幾包6L原味又無問題
屙完尿鏟嗰陣係一餅麵筋咁

講起
hktvmall d n1同thrive終於做完特價
上個禮拜一包n1都賣唔出

1隻啊
不過我係一個禮拜倒就換貓砂
因為用左一個禮拜既貓砂我覺得好臭
我已經落左好多貓砂除臭粉但都係頂唔順陣味

買左3包
用埋佢個promotion code
每包100蚊都唔洗

唔關得去得咁快

唔怪得去得咁快

真係痴線 返貨都差唔多90蚊

男朋友兩隻貓都係用N1同wellness core
我唔記得幫佢訂貨佢就一路餵罐頭

比客屌下你就改價咁你咪唔識做sales

有心

咁又無話屌下就減價
但都要知係咩原因屌既
好多時平十元八塊唔係話賺多賺少問題
都係想說服佢地轉隻好啲既糧啫

在商言商我真係唔係好叻做sales
自己覺得唔係樣樣嘢都要利潤行先
你當打手只求打個和啦

啱啱去左睇特惠牌貓砂
唔係豆腐砂嚟喎 $26.8 10lb 5.5L

本身訂開果間可以今日order聽日送，但係無wellness賣
其他有既，又要等唔知幾多日先送
煩

都係平時落貨順便攞埋啫 舉手之勞
你男友要邊隻wellness？

上次訂左隻bb大包，但好快就清晒
可能要再大包果隻

如果幼貓最大包裝都係5磅咋
要成貓原味先有11磅 成份一樣但大粒少少

巴打點睇rc？
我個隻Wellness core轉rc 係咪不智？

而家無 開户口好貴

轉處方定轉普通？
如果轉普通緊係不智啦
Core唔啱食？

係呀11磅
5磅太少了

btw為食哥呢兩日嘔，隔左幾個鐘先嘔d未消化既糧出黎

轉普通啊
老母買左10kg rc 掉左好似好浪費
而家已經溝緊比佢食

Ching有冇呢隻?

咁要買成貓原味了

為食哥係咪仲食緊處方糧？

送俾人啦 10kg有排食

長期食rc唔好？
我個獸醫都推薦rc

無呀巴打 無賣有穀貓糧

十個獸醫九個推薦
你有無睇過貓糧資料庫份doc？
睇完你應該有清晰啲概念點分好唔好

巴打有冇賣水解蛋白嘅狗糧?

係呀
我諗又要轉糧

無 頭先google過好似得additional同RC有出？
係咪本身真係好敏感所以要食？

慘 食處方糧都嘔 係咪又要飲寶礦力喇？

係呀 敏感得好勁。而家食緊rc 果隻。巴打會唔會攞到additional或者rc 果隻？

RC呢隻應該唔算處方糧？
如果唔係處方就攞唔到了
Addiction我本身無賣開 不過記得hktvmall都好平

rc 好似係處方糧
我搵過addiction果隻水解蛋白糧唔覺香港有賣

係呀
呢兩日各嘔左一次姐，好似消化唔到咁
又痾雪糕屎

有無個包裝望下？
我睇處方糧份list好似唔覺有

咁可能唔關伯母事
兩隻蝦應該無咁大威力掛

我都唔知，可能d糧又開始不耐？
唉陰公

呢隻

唔通真係要去寄宿咁陰公

呢隻攞到 不過都唔係平好多

大概幾錢？

都平過診所 要700幾蚊7kg 好似係
搵你訂會唔會送埋貨架

咦咁你嗰隻應該係DR21唔係HSD24
HSD24好似無7kg
如果DR21 7kg七百幾咁已經係平喎

係呀 dr21

係呀 診所返貨肯定唔止8折
賣七百幾已經算有良心

Hktvmall訂3包N1
送到來有1包爛左
係咪投訴無門

睇用家評論都幾多人試過
你照影相上去留言啦 我見佢cs有覆

點同你買

係fb公開留言
即覆

其實佢啲貨係咪一直都同一個貨源？
睇評論好似都爛幾多

負評數終於到雙位數
有無巴絲可以指教下邊方面有不滿/反感？

樓主你好阿
之前問過你由canidae 轉咩好
我試左幾包唔同既 wellness core , nutrience subzero
但佢都唔食

最後有一種終於入佢慧眼就係canagan
就鎖定左佢
canagan 係咪都ok 阿

另外如果想搵你訂canagan 4kg 老貓 三文魚雞味大約幾錢

仲有無d 罐頭推介

Canagan睇成分就唔算好靚
不過我有朋友隻貓之前又係超嘴刁同好易屙爛又屙血
最後又係食canagan無事
所以呢個情況我覺得佢肯食就點都好過唔食
雖然唔係最靚 但都唔係話好差
不過有個好大缺點就係貴
但佢肯食就食住先食返壯個身體再諗啦

btw但我朋友隻貓最近轉到wellness core
不過竟然係轉左幼貓先肯食

Canagan我攞唔到呀 未有錢開户口

我都係咁諗
好似wellness core 個成份好d
但佢聞完就走
可能唔香

如果之後成功轉糧
再幫襯你

食住先啦
下次有機會拎啲thrive同oven-baked糧版俾你
唔洗買完唔食咁嘥錢

仆街
琴晚出晒街，為食哥偷食左半個菠蘿包

大笑左聲 佢真識食
咁今朝啲屎如何？

瀨撚晒shit
唔知佢幾點食
深夜已經痾爛屎

邊隻乾糧食左之後d屎無咁臭?

想像到開門嗰刻個畫面

我自己隻貓淨係食過wc同sub zero都唔多覺臭
有frd養幾隻狗就話轉食oven baked之後無咁臭
經驗唔多答你唔到
你食開邊隻覺得臭？

隻狗本身食taste of the wild，宜家溝緊arden grange

咁情況有無改善？

都係臭，所以先想睇下有冇無咁臭既
btw, 可能我第一次養狗，可能咁樣算唔臭掛，遲d問個養狗fd叫佢聞下先

搵龍二哥聞下

隔餐都屙
其實淨食處方糧都係軟便

突然病到半條人命都無 要休息幾日

小心身子呀#bye2#lm

想問知唔知有咩主食罐頭吸引啲，屋企位大小姐長期厭食
佢天生唔鍾意食野，乜都幾啖就唔食，啱啱好餓唔死就算
唔啱食望都唔望，絕食，心情唔靚絕食，唔小心踩到佢條尾絕食，搬屋又絕食

唔記得講佢係貓

回來了

會唔會訂埋orjien😂想試下 會唔會有埋罐罐？

未有錢喺orijen開户口

有機會預我啦咁 😂

有無賣生肉糧？
我家為食哥要轉生肉了

無問題

現貨無賣緊
如果訂淨係攞到big dog

佢轉緊dr b

慘 最後都難逃調教之旅

想問下巴打Stella & Chewy's狗狗生肉糧好嗎？

生肉唔是話十分熟
頭先google爬完文見營養比例都唔差
加上美國生產安全方面比較放心
不過睇返資料庫份doc就提到佢有亞硒酸鈉同硫酸鐵呢啲不良成分
而且有幾隻味碳水過高
所以我諗都係唔好長食呢個牌子

感謝巴打

Big dog果隻sensitive skin係咪真係有效？有無其他師兄試過

睇catalogue講除左加左魚油椰子油好似無乜特別
個人覺得低敏系列單一蛋白來源好似更實際

利申 無試過

單一蛋白來源即係 純雞純魚咁樣？之前有單新聞好似話有菌？好似好少街鋪有賣？

如果你做埋寵物美容 覺得你可以同啲狗義工合作
我係寵物店做緊義工 學美容，老闆有同狗義工合作 幫啲狗仔沖涼汁靚仔同養住會地先 啲想領養既人會黎我地到睇狗 其實9成領養者都會係鋪頭買返啲野走

不過我想問下 我家大叔(松鼠狗) 以前食開oven baked 但佢唔係咁中意 所以最近轉左big dog生肉糧，想問下生肉糧黎講 佢算唔算好？有無邊隻成份更好？我見佢宜加屙啲屎會變灰白 同細細粒，其實有小小擔心

唔該晒

少地方賣因為一嚟落單金額唔細
會落鋪頭買生肉既人亦好少
再者就係儲存同運送真係比較麻煩
都有聽過絲打講過tvmall送到嚟已經溶緊雪
一唔小心運送過程變壞就有排屙

一直都有同義工訂糧
平時有咩幫到手亦都有盡力幫
印象中法例上有動物留宿要拎牌照?
都有興趣了解多啲
能力上做到既非常樂意去幫流浪貓狗

食生肉屎少左細左係正常
但灰白色又好似唔多對路 有無咩不良反應？
Big dog我覺得成份算係咁 無乜納雜嘢
價錢唔算太貴尚算可接收範圍

如果要有牌 我估佢有既，因為有好多人寄宿狗狗。btw佢好中意食肉啊 無咩其他唔舒服既症狀 除左啲屎既色有啲奇怪 有打過比獸醫 佢話無咩不良反應 就唔洗去睇醫生

係呀 通常嘢食出事狗仔好快就明顯有反應睇得出
如果無咩不良反應照食應該無大問題

點睇burns 同 六條魚 狗糧？

為食哥出返黎了，轉生肉後無咁為食
但就係咁打乞痴
唔知關唔關未打齊針事
10月25號到而家仲差一針
之前痾爛無帶佢打

出返嚟 講到出冊咁
係咪呢幾日突然太凍咋？

Burns之前成睇過覺得幾有趣
唔知用穀物做主材料係真係有用
定係迎合鍾意食飯既狗仔市場
你有無買過？有無咩評價？

Orijen就雖然成份看似無乜特別
但我覺得佢勝在原材料始終算靚既
只係六條魚可能需要留意下重金屬問題

想知貓狗糧

療養院話係
扁鼻貓一凍就好易打乞痴

想幫隻金毛減肥，有冇天然糧介紹同埋大約幾＄

我隻12歲狗狗食Burns 減肥糧

食左兩年我覺得幾好 d屎都靚既

但詳情唔識啦 所以請教下你

小狗就食六條魚 都食左兩年了

會有重金屬問題？ 咁係咪應該換下

果時都係聽人講天然所以買

邊款？

有無喺療養院偷到師分享下？

本身食開邊隻？
之前聽絲打講wellness core隻減肥糧都幾有效

海魚成份既糧都要留意呢樣
等於我地人類食得多都唔好
佢都係天然糧嚟既
純粹係魚味呢款既問題

咁又無乜

有無rc 腸胃狗糧？ 🙈🤝

沒有 平時要都係搵相熟診所訂

隻貓腸胃差 之前痾血又痾到成攤水 食完藥好返啲 之前去買糧個店主話食Royal Canin 食返好再轉 之後轉咩好？

我隻貓食hills腸胃糧都無改善
轉左生肉
見佢痾粒粒屎我勁感動

但聽聞Royal Canin同Hills 都一般喎
剩係餵生肉？

係一般，不過係d醫生處方低敏糧黎
食左大半包開始好，但之後都係唔ok
就轉全生肉

要食處方糧無得揀
快啲好返之後轉返啲好啲既糧喇

Pronature貓糧點睇

搵到資料唔多
個人感覺唔太良好
四款無穀物三款主成份係魚肉粉
價錢亦唔係特別平 大把其他選擇

屋企隻北京食完wellness core, canagan, origen， 現在終於轉acana.

每次包糧食到一半，就會愈食愈慢， 要落海藻粉或魚油撈黎食先好一點.

聽人講黑酵母幾好，買左隻黃金包裝俾佢食， 點知完全唔食. 最後要溝埋罐罐佢先肯食.

唔知點解， 呢個月淚痕好嚴重. 各位巴打有咩方法， 已經食緊angel eye但都無咩用

有無睇開醫生？
平時有用開洗眼水/淚痕清潔用品清潔嗎？

pethaven d野信唔信得過？？

orijen 狗糧好似唔錯

以前我都幫襯過一次
感覺都正路 ok
Orijen有水貨 唔知分別大唔大

thanks!!
orijen puppy糧睇上去都幾好
宜家食緊addiction

應該點都好過addiction

巴絲們聖誕快樂

想問下有無邊隻天然糧係好既又可以補關節? 因為想幫朋友隻曼基貓揀隻糧
聖誕快樂

如果關節個人覺得都係supplement比較實際
易買到而質素好既有個M字頭既德國牌子
可以睇睇啱唔啱用

巴打，貓副食罐邊隻性價比高？
Monpetit好唔好？

副食罐我無賣所以了解唔深
M牌就大牌子 易買價錢唔貴好多代理都有
成份一定稱唔上靚
不過當小食耐唔耐一罐問題不大

Sorry呢排比較忙少左上嚟咁遲先覆

請問狗狗消化唔係咁好有冇邊隻糧推介？
Petkind /wishbone 邊個好d？

如果我自己比較熟悉既牌子我會揀oven-baked
Petkind同wishbone二揀一就比較偏好前者

D狗糧係咪真係雞肉做?

自從餵過雞批隻貴婦就唔撚食狗糧 烚雞肉先肯食 點算

係咪真係雞肉就無得呃既
咁容易驗到有無雞肉成分
但係咪新鮮雞就只能揀大牌子有保障
所以對美加澳紐製造既牌子比較有信心
始終喺食品安全同檢測方面嚴格啲

本身食乾糧定濕糧？

乾架

五個月唐狗女
食開royal canin
但想轉好耐 又唔知轉邊隻
最近俾左其他牌子sample佢食
佢就專食晒新牌子先食royal
樓主有咩牌子推薦

我隻狗仔愈食愈多
一日食3餐
但竟然無肥到
冬天係咪要食多30%??

試下濕糧睇下食唔食

試完d sample有無邊隻鍾意？
選擇就超多 睇你想要有/無穀咩味

如果運動量差不多就應該真係係天氣凍熱量消耗大

無過肥 腸胃消化 排便無問題食多啲都唔怕

咁喂佢食多少少

冇 總知佢唔係royal canin既糧 佢會食晒先
我諗佢係食悶左royal!?
聽人講過 無穀係咪冇咁臭屎!?

過肥年！

理論上無穀喺吸收同消化上較好
營養價值較高而且無咁大機會敏感
所以相對屎都當然靚啲

既然咩都肯食咪揀多隻糧版
試完效果揀隻性價比啱自己既
我自己就都係偏好oven-baked

8個月柴犬，RAWS、AATU、Wellenss core ，邊隻比較好？

巴打有無果隻有lysine既貓罐賣?
呢期好hit

要試的話試左wellness先 味無咁濃
試完其他驚試唔返轉頭

有版 攞到貨但無賣
望過成分個人感覺麻麻

我隻貓食開indoor27有冇問題？
d人成日話要渴望，evo

處方糧都如非必要唔建議食
何況係普通所謂室內貓糧
最簡單先理解下貓既生理構造
已經大概會明天然糧同商業糧既分別

就算唔比較兩者
就咁諗你覺得用穀物加大量添加劑有益
定係用鮮肉加植物製成有益？

比熊淚痕好勁，轉左幾次糧，用眼水耳水，乜乜密密產品都冇效
有冇狗糧或者解決辦法推介

巴打你好
之前我有問過你canagan 好唔好果個人
我貓貓發現到有膀胱石
由於水份不足
獸醫建議長轉罐頭
想問你wellness 既罐頭你賣幾錢

路過揮手
初初養我屋企隻衰仔食rc，成日冇咩胃口食剩好多
然後不停試各種罐罐，淨係識lam湯汁lam到肉醬變肉乾
零食都唔肯食
睇咗好耐貓糧資料庫揀咗thrive餅乾俾佢試下
點知自此只食thrive餅乾

咁你有冇邊隻比較平好介紹 我換左佢

眼水用過邊幾隻牌子？
係用洗眼水定淚痕清潔液？

平時有睇開醫生嗎？
如果真係分泌過多無改善最好去睇睇

Wellness邊個款？

Thrive抵食呀 1.5kg性價比高

有無方向大概要咩價位咩味？

佢主要要買主食罐

你仲有無其他aafco 罐推介

其他的話建議望望貓糧資料庫份doc
有齊哂唔同牌子唔同款spec
睇睇邊款啱你主人

好既
我打算比佢試好多唔同種類
之後再大量訂
到時幫襯你

kakato fussie cat 係咪都有

屌我而家每日一罐
佢隻隻味都中意食
之前食開wellness core 得1-2隻味佢會食

睇仲左一個pet shop經理
呢行一個月搵幾多
睇下夠唔夠貨溝條港女

兩隻都無
kakato都有機會會入
fussie cat就應該唔會了 唔多鍾意d成分

Wellness全部嘢都係唔多香口無辦法
質素同取向兩者有分野
少食多滋味 多吃壞肚皮呀巴打

唔識 同你都無乜討論空間 慢行

因為佢岩岩轉罐頭我想乜牌子都比佢試下
巴打有無推介邊d 成份好既牌子比我參考下
canagan 果d 做到主食罐嗎?

applaw 果d 好似做副食罐比較多

如果佢中意食既 so be it
唔通質佢食佢唔中意既野咩

Canagan係主食罐呀不過要小心選擇味道
其他比較熱門質素唔差既都係k9, 汪喵, thrive

當然 唔鍾意直頭質都質唔到

生理鹽水洗眼 淚痕夜 supplement 洗耳水都用過晒
Google過比熊會因為基因問題多淚水
如果係基因問題睇獸醫都幫唔到

巴打我比佢試左mousse type 野食佢好似比較鍾意
因為佢牙痛
tiki cat 請問你有無賣

睇醫生純粹係check清楚有無外在原因
唔係話一定解決到
但起碼會清楚d知道究竟係咪單純基因問題

如果到最後真係純粹基因問題
咁真係只能從飲食方面同勤清潔美容

Sorry 都無呢
罐頭款式我得好少 因為我呢區無乜人買罐頭

想問邊隻牌子狗糧同罐頭比較好？
中位價 喂地盤流浪狗 狗媽生左b 想喂d罐罐俾佢
等佢多d奶水俾狗b 之後會捉去絕育
Thanks

對流浪狗咁好

大概預咩磅數幾錢左右？
罐頭我比較少 乾糧可能幫到你
btw鋪頭有d細罐奶粉有需要可以送俾你

人間有愛

有需要tg我 拎啲糧版去頂住先

zignatrue 唔貴。又唔差

好 你比tg 我同你聯絡下
想要罐頭

係咪増磅首選

最後決定訂汪喵罐 訂主子個d順便訂埋狗罐

養豬咁喂

汪喵

樓主我部水機洗完之後
隻貓唔知點解唔去飲水
而且食野個時食完一啖就望住部水機
然後就走去水機前面一直望住水機同用手搞d水
未洗部機之前都好地地，洗完之後好似唔認得部機咁
持續左幾日，糧又食少左水又唔飲
點搞

用清水洗？

用純水濕紙巾抹，再用水沖左兩下

我估都係味道問題 可能無左d口水味

試下擺返普通水兜先
等佢慢慢適應返部水機？

Orijen成日加價
轉邊隻貓糧好？另外有邊隻罐頭推薦，見佢成日食乾糧好似好悶咁

有無望過貓糧資料庫份doc睇下邊款啱心水？

巴打你係邊間入subzero貨

行貨應該得一間代理
點解咁問？
因為收到風就嚟加價？

巴打呢隻糧好唔好? 我隻法鬥轉左AG防敏糧唔食，宜家試緊其他

隻狗唔肯食乾糧，要撈罐頭先肯食
有無推介

望完成分無乜特別優點
差唔多全部味都有大量白米成分
動物蛋白來源唔算好靚
植物蛋白同碳水化合物都多
價錢亦唔算吸引
如果有糧版就試左版先穩陣

你意思有咩罐頭推介？
本身食開邊隻乾糧？

食緊隻taste of the wild 既狗糧
求罐頭推介

狗罐的話我自己偏好k9
kakato, subzero都唔錯

反而想知你有無試返taste of the wild罐
因為印像中乾糧佢係用肉粉
唔知罐頭質素如何？

canidae貓糧好唔好？

淨睇無穀物4隻味蛋白質都唔高
而碳水化合物就全部都30%以上
營養價值上唔多掂
$250-$300呢個價位有更好選擇

求介紹
兩隻貓都食緊
但其中一隻大貓偏肥
想揀隻健康啲

本身食開咩味/想要咩味？

主要都係三文魚/呑拿魚

如果魚味選擇就少d
可以試下thrive 不過只有3.3磅裝

咁真係少咗啲
如果其他味樓主仲有無咩推介

呢個磅數唔過3百蚊的話
Subzero性價比幾好 尤其雞味
下次去開寵物店可以攞啲版試下

如果乾糧的話大部分都係魚味先會有美毛功效

如果唔係食開魚味試下先加海藻粉睇睇效果夠唔夠

當然如果可以 食生肉糧就更好添啦

法鬥BB 4個月大 有咩幼犬糧推介
想皮膚同關節好d 同埋依家食緊賣家俾我個隻糧 (唔知咩牌子 但佢一直食開 每次秒清) 屎有d臭 但唔爛都靚嘅
心水搵左幾款 邊隻好
wellness core無穀幼犬
Orijen無穀幼犬
Organix無穀有機小型犬
Pristine無穀草飼羊

材料上Orijen>Core=Pristine>Organix
價錢上應該Core最平

Core同Pristine主要分別除左味道外
Core就加魚油 Pristine就加魚肉粉
另外Core蛋白質同脂肪都會高少少

再平d重有Core姐妹牌子Holistic Select
隻無穀物小型幼犬我自己覺得唔算差
4磅裝唔洗200蚊性價比算高

睇自己預算同邊隻易買到
若果打算試哂心水嗰三隻建議由最平開始試起

同行靠把口搵食

好 等我由Holistic Select產起先
呢包真係好抵

行街定做鋪？求指教

巴打 想搵你買罐頭

Wellness?

係阿係阿
佢地轉左全罐頭了
而家去得太快
想搵你入貨

留個id 比我阿

orijin 點解貴左咁多

係唔係orijen廠加價就唔清楚
但香港間代理就係必然事實
唔敢講成間公司都係咁
但起碼我區個sales就足咁耐都重做緊

有時燥起上嚟我都同啲客講
一係轉牌子一係出面搵水貨
頂呢間嘢唔順
溫水煮蛙到頭來都係零售商同用家受罪

2018 500$. 5.4kg
2019 900$

屌佢老母 amazon 先賣4xx.
代運兩袋都平過佢。

5.4kg 貓糧？
如果5.4kg貓糧零售價$500就應該係水貨喇
2018年8月報價單返貨價最平嗰款都$6xx

想問下
naturea 定 wellness core 比教好？

打唔打算做到退休

2018年頭買過5xx
now amazon 水貨先500$.. 香港899$

我諗你應該係講緊naturea隻無穀全貓糧？

睇下同core邊隻比較
Core原味的話蛋白質高d 碳水低d

當唔比較鮮肉比例
2kg naturea同5lb core差不多同價
甚至有d地方core重平d 又易d買到

最後就係naturea得一隻味
而且葡萄牙同美國牌子
得出結論各方面我都覺得wellness core較好

又真係無諗過呢個問題
撇除錢銀的話係絕對願意作為終生職業

但現實咁睇就應該無乜可能
成個行業都見唔到發展空間 不進則退
同整個零售業一樣 獨立小店生存空間愈來愈細
暫時都係頂得一日得一日 用生命力硬接

$5xx就必定係水貨了
$899行貨價 睇嚟應該係雞味/健美貓？
香港間代理當人傻

ys,食水30% 至少。
上網集運仲平。

隻貓生金錢癬 剛三個月大
仲醫緊

唔該晒 我狗糧
食埋呢包 魚就轉
見差不多價錢。

搵你買點買？包送貨？

只能講我地都唔係佢target customer
最慘係有幾個大牌子都係佢獨家代理
無其他選擇 無計

慘 勤力d保持家居清潔 加油

以為貓糧咁你當我無講過

Core好多地方都有 唔洗特登搵我買
最好就盡量幫襯屋企附近私人鋪啦

係去完診所打針番嚟即日生
本身都冇

我隻又係打完第三支針兩日後生...
搽緊藥膏

幼貓同老貓抵抗力差易中招
尤其幼貓打針後

Thrive 同 oven baked
性價比邊隻好啲？

除開每磅價錢差不多
我自己會揀thrive 三隻味都唔差
反而有一點幾重要我覺得要考慮
Thrive比較硬身 oven baked比較鬆軟

明白 thanks Ching

想問wellness core同wellness complete health 係前者好d得後者 我見兩隻都有幼犬配方
我試左holistic select 便便真係好似去得好左 但仲臭過之前好多

Core鮮肉成份較多
Complete health肉粉成份較多

一個火雞味 一個雞味
價錢相差唔遠就揀core

唔該晒

相信大家都見到隔離寵物店結業清貨post
由於短時間內都幾多巴絲tg我
所以喺度一次過回覆

1. 我唔係嗰位樓主亦唔識佢

2. 零售商同代理之間不存在合約
一直以來我唔自爆只係怕攞唔到貨
所以都唔太清楚隔離樓主講既俾人告問題
而事實有幾位巴絲都嚟過我鋪頭
多謝你地無走漏風聲

3. Tg r生意嗰位唔係我
由頭到尾我幫巴絲們訂貨都係無收多過1蚊
無任何利潤情況下何來需要r "生意"
如果仍然有人覺得係我隨時歡迎對質

最後 我自己唔敢講隔離樓主信唔信得過
對佢既回應同做法亦不予置評
始終事不關己
如果真係正貨原價清貨我都衷心希望佢可以盡快清哂唔洗蝕咁多

為避免罵戰同不必要誤會
呢個post亦接近1001 我唔會再開新post
大家有緣再會